[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (3)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Arsenal will need to spend half of their summer transfer budget to bring in Kieran Tierney, with the left-back valued at £25m by Celtic. (Source: Telegraph)

Barcelona to complete £107m signing of Antoine Griezmann after release clause kicks in on July 1 | @JBurtTelegraph

今年轉會市場悶撚到

朗奴高文比人炒左

[5分鷹入] 唔經唔覺好似已經用左幾年

咁應該有隊傾掂古

28歲
1億

Jasper Cillessen -> Valencia

Swiss international Josip Drmic signs for Norwich City

Norwich City are delighted to announce that Switzerland international striker Josip Drmic is set to join the Club on a three-year contract from July 1.

Breaking | Arsenal have submitted an opening €30m bid to St Étienne for William Saliba, according to @mohamedbouhafsi. More follows.

Alberto Moreno will join #Villarreal on a free transfer following his release by #LiverpoolFC, Marca report.

用3/4 筆直

St Étienne completely adamant that William Saliba must be loaned back for the 2019/20 season

有無人知鷹鷹去左邊

Manchester United could sign Aaron Wan-Bissaka today

Manchester United could reach an agreement to sign Aaron Wan-Bissaka for about £55 million as early as today after making progress in talks with Crystal Palace.

坐緊監
衰咩唔想多講

即係俾得唔夠 再多D

Bruno Fernandes is a player that #MUFC like but I'm not getting the feeling that anything is imminent on that front. A number of Sporting's players return for pre-season tomorrow, but Fernandes is currently on holiday in Dubai after helping Portugal to win the Nations League

@SimonPeach

Philippe Coutinho on his Barcelona future: "Many things that come out in the media are simply not true. But as for my future, we do not know what is going to happen. That is the truth."

植咗髮？

Lyon President Aulas reveals that Tanguy Ndombele has now asked to leave the club: "He is seeking a departure. Nothing is done but the door may be open."

Chelsea have told Derby they are willing to meet Frank Lampard's £4M compensation clause, according to Sky sources.

El Shaarawy nearing move to China

Roma’s leading scorer from last season is nearing a move to Chinese outfit Shanghai Shenhua

法老去吸廢氣

Crystal Palace eye £8m Simon Mignolet transfer

Watford currently have no deal in place for Huddersfield Town's Aaron Mooy

Huddersfield Town midfielder Aaron Mooy has been linked with a move to Watford, but the Watford Observer understands recent reports of a deal are wide of the mark.

AC Milan approach for Nabil Fékir

France Football report that Italian giants AC Milan have made an approach for Lyon captain Nabil Fékir.

Fékir will either go, or he will sign an extension, with a new 5-year contract said to be in the works internally.

The Serie A side have made enquiries for the 25-year-old French international, with Fékir’s valuation likely to be around the €35m to €40m mark, rather than the €70m that Lyon President Aulas was demanding last summer.

Dalian Yifang statement: We announce the temporary lifting of Carrasco’s training ban. He behaved well during his suspension and took the initiative to apologise to club’s hierarchy, coaches, staff and teammates.

支那高

咩事今年平咁多

Newcastle playing patience game as Arsene Wenger and Jose Mourinho distance themselves from St James' job

得返一年約

Lukaku’s agent Federico Pastorello today had a meeting with #Inter sport director in Milano: “Lukaku is a dream and is not easy to realize it... but yes, Inter are trying to get uom. Romelu has expressed his wishes (to leave Man United)” 🔴 #MUFC #transfers

Fabrizio Romano

Exclusive | Mohamed Bouhafsi on Nicolas Pépé: “There are very concrete discussions with Liverpool.”

Roma, Shanghai Shenhua make improved offer to El Shaarawy while talks between clubs continue

Shanghai has submitted an improved offer to the former Milan player, offering him a 3-year-deal with wages set at 16 million per year (as opposed to the 12 million of the previuos offer).

The contacts between the parties involved will continue in the coming days, as there's still a significant gap between the Giallorossi's asking price of 20 million and the Chinese club's offer of 10 million.

咁都有人接貨一定唔平

Liverpool have “zero interest” in Nicolas Pepe and any reports saying they’ve held talks with Lille are “pure lies”.

Liverpool believe their name is being mentioned purely to raise interest in his services. [@MelissaReddy_]

Tottenham have agreed a club-record fee with Lyon worth around £65m for midfielder Tanguy Ndombele, Sky Sports News understands.

Gianluigi Buffon is ready to return to Juventus as a player, according to @DiMarzio.

Juventus, confidence grows for de Ligt: the next 24 hours could be decisive

Juventus have had another day of contacts for De Ligt, and tomorrow could be the day where a deal is reached with Mino Raiola on the player's wages.

There are still details yet to be finalized but the confidence continues to grow. The next 24 hours should be decisive to completing a deal.

廢老

Contacts between the parties are ongoing, as they await the departure of Perin, who has various opportunities, from Sevilla to Roma.

Buffon has given his ok to be the backup to Szczesny. Therefore, the story of Buffon and Juventus is not yet finished and they are ready to continue together for another year.

亮劍

Milan, Torreira targets a move back to Italy; the latest

Milan will now try and create the right offer to convince the Gunners: the first may be worth 5 million euros for a two-year loan with the right to buy for 25 to 30 million euros. It is unknown if Arsenal will accept that offer. It won't be easy, but the player is pushing for it.

Roma and Inter set to move ahead on Dzeko deal: the latest

Edin Dzeko is moving closer to Inter. The deal with Roma has been pushed ahead: the sides have agreed to a transfer fee of €10m plus the rights to Inter young player Edoardo Vergani, born in 2001.

The price gap was made up thanks to Vergani's inclusion as the counterpart in the deal. The move could be officially announced before the month's end.

好撚煩
是柒但啦屌

拎基斯爾換托拉拿啦

Perin:我屌

好心條廢老去第個league踢啦中東同美國大把選擇

明顯想攞歐聯啦

買返黎都 30 定 35m 磅啦
諗住用呢個價嘅歐元買都 on 撚 9

Liverpool forward Divock Origi, who scored in the Champions League final win over Tottenham in June, is wanted by Real Betis, with the Spanish club preparing a bid of around £10m for the Belgium international.

Gianluigi Buffon is in advanced negotiations for a return to Juventus on a one-year contract, with a future as a director, claim Sky Sport Italia.

We are end game now
好擔心阿狗真係做得出

仲要借兩年先
衰撚過做 selling club
連錢都賺唔到 癡撚線 當年aoc 一年約都賣到 40m 啦
拖呢啲無 60m 都唔賣啦話 熱買個法甲力架都要呢個數啦

咁去皇馬好過

今個轉會祖記同皇馬都好有野心

de Ligt可唔可以快d搵個地方去
佢d新聞好煩

10m就想帶走力子？

David Silva says he will leave Manchester City at end of next season

"No, this is the last one," he replied when asked if he could stay beyond next season. "Ten years for me is enough. It's the perfect time for me.

Gomes Signs For Everton

Andre Gomes has signed for Everton from Barcelona in a £22million deal, with the midfielder agreeing a five-year contract until the end of June 2024.

佢而家的確係球壇最值錢球員 身價高過美斯.

Man City and Man Utd willing to pay £65m for Harry Maguire

Manchester City and Manchester United have told Leicester they are prepared to pay £65m for Harry Maguire, Sky Sports News understands.

蓋ching 9up功力又進步左

Brendan Rodgers expected to make first signing with Luton defender James Justin on verge of joining Leicester

Brendan Rodgers is poised to make his first signing as Leicester manager with the £6 million capture of James Justin, the Luton defender.

痴撚線

The Diawara-Manolas swap deal between Napoli and Roma could be agreed upon on Thursday, according to @DiMarzio.

曼狗又抬價

After international duty this month, Tanguy Ndombele visited Tottenham's facilities. At the same time, Mauricio Pochettino convinced him to join by telling him that Spurs intend to build a team this summer that can win the Premier League in 2019/20

Samir Nasri has an offer from Shabab Al Ahli Club

Our colleagues at Foot Mercato report this evening that former French international and 32-year-old attacking midfielder Samir Nasri has received an offer from Dubai-based side Shabab Al Ahli Club.

由今季轉會市場睇得出
現役世一至三係
1. DE LIGT
2.沙夏
3. 比沙卡

Inter are close to finalize the deal for Edin Dzeko. They’ll pay €10M + the youngster Edoardo Vergani to Roma. The agreement is so close now.

Fabrizio Romano

Tottenham edge closer to Tanguy Ndombele deal for club record fee

Tottenham Hotspur are closing in on a club record deal to sign midfielder Tanguy Ndombele from Lyon.

Ndombele is in talks to join Spurs in a deal that could be worth as much as £55million, which would eclipse the £42m the club paid for defender Davinson Sanchez two years ago.

Other than Ndombele, Tottenham are also hopeful of clinching the signing of Fulham’s Ryan Sessegnon and are interested in Ajax’s Donny van de Beek and Roma’s Nicolo Zaniolo.

Lukaku’s agent: “Romelu Lukaku is a dream (for Inter), a difficult one to make happen as such, but I believe nothing is impossible.”

Situation as it stands: not a lot of progress. Lukaku is still a priority for Inter, but Man United want hard cash, not a swap deal.

#mufc

HLNinEngeland

唔是掛
因為英人？

名不經傳

Edu正式上任未呀?希望佢可以企硬

愛狗大撚曬

Hasan Salihamidžić is still pursuing the signing of Callum Hudson-Odoi independently of the Sané and Dembélé operations [@cfbayern, SportBild]

Our Story today: in case Leroy Sane refuses the offer of FCBayern, the Club is interested in a Transfer of Ousmane Dembélé

想做人定做狗 識揀啦

Manchester United are interested in signing Sevilla forward Wissam Ben Yedder, according to ABC Sevilla.

Levy係唔係顛左

相反拜仁就.....

我睇未必一年貨仔話唔到事 分分鐘40m就賣

David Ornstein @bbcsport_david
BREAKING: Man Utd have reached an agreement with Crystal Palace to sign Aaron Wan-Bissaka in a deal worth £50m. 21yo likely to travel north imminently for medical & to sign long-term contract on £80/90kpw (up from £10kpw). #MUFC retain 25% sell on clause for Wilfried Zaha #CPFC

AWB done deal

As reported elsewhere, Tottenham's long wait for a signing about to come to an end. Jack Clarke released by Leeds to have medical. Initial £10m fee.
[Simon Stone]

Barcelona will turn their attention to Manchester United centre-back Victor Lindelof if they fail to land Ajax's Matthijs de Ligt, according to Mundo Deportivo.

Details on:
• Wan-Bissaka’s Crystal Palace to Manchester United move
• Zaha’s sell-on clause, desire to join Arsenal, their interest + Palace stance
• Torreira #ACMilan, Tierney #CelticFC + Saliba
More on #MUFC #CPFC #AFC Liverpool #LFC & others on @5liveSport tonight from 8pm

David Ornstein

Chinese offensive for Rennes forward Mbaye Niang; an unnamed club is offering the player €10m a year net & is expected to make a €25m bid

SEAGULLS SWOOP FOR BELGIAN WINGER

Brighton & Hove Albion have agreed to sign KRC Genk midfielder Leandro Trossard on undisclosed terms.

The 24-year-old winger, who joins on a four-year deal, becomes the club’s second signing of the summer following Matt Clarke’s arrival from Portsmouth last week.

🎥 We spoke to our new forward before he left for Spain this morning.

#JagZone subscribers can log in to hear what he had to say:

Partick Thistle FC

答案係堅尼米拿！

仲踢緊

Arsenal close on William Saliba transfer as Kieran Tierney negotiations continue

亨克，可能幾勁

Exclusive | Mohamed Bouhafsi gives his opinion on why Nabil Fékir's transfer to Liverpool fell through last summer: "I think also it is possible, maybe, that not the entirety of Liverpool’s staff were convinced about bringing him in."

Exclusive | Mohamed Bouhafsi on Nabil Fékir: "It has always been denied to me that Liverpool would go back in for him this summer... I think his future is more likely in Spain or Italy."

diu on99

It’s time to show it in the city you love...❌❌❌

#AmsterdamPromise

Juventus close to handing Cuadrado contract extension until 2021

Romeo Agresti

According to our information, Cavani would like to play at #PSG until the end of his contract and leave on a free by June 2020, allowing him to sign one last big contract in a European club. It is up to Leonardo to decide whether he is ready to accept this financial loss.

As for the long term, Edinson Cavani wants one last European adventure before returning to Uruguay. De Laurentiis indicated that he was willing to offer Cavani a final contract if Cavani was available.

@Pablo sarabiawill be a PSG player. The transfer will be officialized after the 30th of June. 5 years contract, the player will earn €4m a year according to our information.

David Ornstein @bbcsport_david
Crystal Palace and England U21 right-back Aaron Wan-Bissaka has landed in Manchester by private jet to complete the formalities of his £50m move to Manchester United. 21yo will have some scans tonight before undergoing a full medical + finalising his contract tomorrow #MUFC #CPFC

12:59 AM - Jun 27, 2019

Inter, deal in the closing stages for Lazaro: the details

The conclusion of the deal to bring Valetino Lazaro to Inter is coming nearer. The nerazzurri have found an agreement with Hertha Berlin on the transfer fee, a deal worth €22m plus bonuses. There are a few final details left to be sorted out, after which the Austrian will confirm his medicals with Inter.

Inter have moved closer to completing a long negotiation after making progress over the past few days. Lazaro is set to join Inter in the Serie A.

Exclusive: Patrick Vieira and Steven Gerrard on shortlist to replace Rafael Benitez at Newcastle United

Kicker have confirmed Sport Bild's story & state that Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidžić met with Ousmane Dembélé’s representatives in March

Bayern Munich are monitoring the situation of Frenchman Ousmane Dembélé, who could leave Barcelona if they sign Neymar

Rabiot set to join Juventus - Khedira ready to depart

Kostas Manolas from AS Roma to Napoli: here we go! Agreement reached for €34M. Amadou Diawara will to AS Roma from Napoli as part of the deal for €18M + €2M add ons.

Fabrizio Romano

呢件好野

代表psg肯定有人走

施利臣3500萬去華倫西亞
3500萬

Source

DONE DEAL:
Joao Felix has joined Atlético Madrid for €126 million.

過多幾日就會見到Neto 35m去巴塞

一隊用35m買返去打正選
一隊用35m買返去打後備

唔撚係下話

應該99%了 買黎頂基沙文個位

馬體會咁癲 億2買個未去大會證明自己能力既新星

基迪拉回流德甲

祖中場已經好多人

尼馬同包皮一齊走

羅馬今年搞咩？賣咁多主力去競爭對手

According to David Ornstein, Emery decided after the Europa League final that Mustafi should be sold. #Arsenal

David Ornstein: "Recently I was told that the only offer that was on [Matthijs] De Ligt's table, of course more will materialise and a lot of it's verbal, but the only offer on his plate was from #mufc - it was his choice that he didn't want to go there." #mulive [bbc]

Ornstein: “Arsenal have tried to sell Mustafi pretty much every window after they signed him.”

Lucas Torreira: “I have no knowledge about Milan’s interest in me, nobody has contacted me. I am happy to be a part of Arsenal.” #AFC

應該係經理人搞事

想佢一年轉一次會賺佣

執柒左佢啦羅馬打算

大清重組 留名等睇球迷暴動

David Ornstein (on BBC Five Live now) - "#LFC will have a low-key summer. They're on the verge of signing Sepp Van den Berg. They want someone to operate as back-up to Andy Robertson and a versatile forward"

Ornstein: "Money isn't the issue at #LFC, they're choosing not to spend. "

Chelsea are going to buy Mateo Kovacic on a permanent deal from Real Madrid. €50M add ons included, total agreement is close now. 🔵 @DiMarzio

The former Inter midfielder will sign his contract by Saturday, there are just a few details remaining on the wages.

The deal was possible despite the Blues’ transfer ban since Kovacic was already matriculated with the club following his previous loan spell.

幫皇馬買人😂

應該都係比totti 大搞

佢好決賽無份出
賣啦 睇波多過踢波

Totti 辭職走左啦

托迪比人趕走咗啦

Inter prepare offer to Man United for Lukaku

Inter’s interest in Romelu Lukaku has been consistent for a few weeks now.

According to Gianluca Di Marzio, the Nerazzurri are now preparing their opening offer to Manchester United for the Belgian striker. The offer is reported to be a €10 million two-year loan with a €60 million obligation to buy.

PSG could offer Areola in exchange for Donnarumma

Paris Saint-Germain have renewed their interest in AC Milan goalkeeper Gianluigi Donnarumma.

According to Gianluca Di Marzio, the French side are in contact with the Rossoneri regarding the 20-year-old.

The negotiation has begun with an evaluation of Donnarumma at €50 million.

PSG goalkeeper Alphonse Areola, valued at €30 million, could be included in an exchange.

de Ligt set to have release clause at Juve

Matthijs de Ligt is now just a step away from joining Juventus, according to Romeo Agresti.

Goal’s Juventus correspondent adds that the Dutch defender will have a €150 million release clause in his contract when he joins the Bianconeri.

Gianluca Di Marzio also confirmed that detail in his latest report, adding that the release clause would increase after his first season.

The Sky Sport reporter added that de Ligt has agreed a five-year contract worth €12 million a season, bonuses included. Ajax are now asking for at least €75 million, which is what PSG offered.

felix 126m？？？？？？？

Benfica have confirmed they have received a €126m bid from Atlético Madrid for the transfer of João Félix.

Despite being in excess of the €120m release clause, it has not triggered the release due to being proposed in instalments.

下體

直接用巴買基沙文d錢找數

Napoli reach agreement with Fabian Ruiz over contract extension: the details

After joining the club last year and steadily improving during the course of last year, Fabian Ruiz is seto to become even a more piece for Napoli. The club and the Spanish midfielder have in fact reached an agreement over a contract extension through 2024, with a increased wages. More importantly, the Spaniard's new contract won't include a buyout clause like the previous deal. A move made to thwart the interest from Real Madrid in Fabian, who will sign his new contract at the end of the U21 Euros.

Milan continue to negotiate with Real Madrid for Theo Hernandez: the latest

Milan are very interested in Real Madrid's Theo Hernandez and the negotiation could be finalized with the formula of a loan with a right of redemption. The 21-year-old French left-back was acquired by Los Blancos in the summer of 2017/18, but after just one year, was sent out on loan to Real Sociedad where he made 28 appearances in all competitions this past campaign.

快啦

Liverpool set to land first summer signing as Sepp van den Berg travels for medical

Dutch defender Sepp van den Berg is set to become Liverpool’s first signing of the summer and will undergo a medical on Merseyside this week.

The 17-year-old, who made 15 Eredivisie appearances for PEC Zwolle last season, has been tracked by a number of top sides across Europe with Bayern Munich, Ajax and PSV all having been beaten to a deal by the Champions League winners.

The club are keen to wrap up the deal, thought to be €1.9million before add-ons, by the weekend.

水貨.

Marseille ask for Schick on loan

AS Roma are receiving offer for Patrik Schick but have not yet been convinced.

According to Gianluca Di Marzio, Olympique Marseille have asked the Giallorossi for the Czech striker on loan.

Talks have broken down at the moment though as Roma do not seem open to let the 23-year-old striker leave.

下體搏大巴拿好過啦
咁中意送錢比文迪斯洗

鋓
用成1.9m咁多
對fsg改觀了

大茶飯

Paris Saint-Germain and AC Milan are negotiating a player-plus-cash deal which could see goalkeeper Gianluigi Donnarumma move to France, according to Sky in Italy.

Milan value the 20-year-old at around £45m but £27m-rated PSG ‘keeper Alphonse Areola could head to the Serie A club as part of the deal.

Milan are also hopeful of signing Real Madrid left-back Theo Fernandez, who recently met with Rossoneri technical director Paolo Maldini.

金錢足球

大巴拿要兩億呀？

馬體近年啲買人好似麻麻 唔知今次呢個點

施蒙尼都on99

買一堆高潛力既瘦弱攻擊球員
改造佢地踢爛仔肉搏足球

唔好話四大聯賽威威 條友先岩岩轉踢一隊
對法蘭克福一場波晉升球王

FSG:買左仲唔撚滿意呀?

馬體會自從比中資入主
d轉會獲獲都柒
你話唔係為左走資都無人信

賣左，得翻球場冠名

Real make Van de Beek approach

Real Madrid have opened talks with Ajax over the potential transfer of Donny van de Beek, claims De Telegraf.

Ajax director Marc Overmars is said to want between €50-60 million (£44.7m/56.7m) for the 22-year-old, and Real are willing to pay it.

Liverpool and Divock Origi’s people had positive talks about a new contract just before the player went on holiday. There’s a good contract offer on the table now. Up to the player to take a decision when he returns from holiday. #lfc @HLNinEngeland

No matter how Inter will spend it (cash / loan with option), Lukaku might end-up in the top-3 of the highest accumulated transfer fees: up to £200m? #mufc

長髮LKK真係好勁 唔知點解去完曼廢左咁多 而家變埋肥仔

去羅馬個陣幾期待佢

Marca’s Cover | “Guardiola wants Isco”

傳左5-6年

80 million euros

CHELSEA AGREE PERMANENT KOVACIC DEAL

Chelsea have reached agreement with Real Madrid over the permanent transfer of Mateo Kovacic, according to Sky sources.

The Croatia international midfielder spent last season on loan at Stamford Bridge from Real Madrid.

尋晚施利臣35m
今日尼圖35m
而家連啲龍都咁貴 痴撚線

由文仙尼到柏歷堅尼再到哥迪奧拿都想簽佢

Ajax 被拆骨

唔使過幾日

🔝 Here is @Neto_Murara, Barça´s new signing 🇧🇷

There is also a whole operation of financial strategy in which both Valencia and Barcelona need to balance their economic budgets for financial fair play reasons. Valencia need the money for Neto before June 30 and will pay Barcelona back a couple of days later. [sport]

財技

Barcelona will pay Valencia an amount of money before June 30 for goalkeeper Neto to balance Valencia's sales budget. One day later, on July 1, Valencia will pay Barcelona the exact same amount back for Cillessen. [tribuna deportiva]

Kovacic fee just over £40million

Welcome to Liverpool FC, Sepp 🙌

#LFC have agreed a deal with PEC Zwolle for the transfer of Sepp van den Berg 🔴

Leroy Sane remains Bayern Munich's top transfer target

Leroy Sane remains Bayern Munich's top transfer target this summer despite a recent lack of progress on a deal, according to Sky in Germany.

Remains top target 就比錢啦
Joao Felix都126m euro
Sane少過100m完全合理

完全唔合理*

Ajax fat fat

sane transfermarket 都標至少100m euro
拜狗真係乞衣黎
不過Felix 水魚價黎，擺明搶Griezmann 筆$

POGBA SAD

Agree

overmars 唔係話同皇好大仇口咩
唔覺佢d 人會易放畀鍠

youtube 好多球王片

Martin Skrtel to Rangers back on as Steven Gerrard launches third bid to land former Liverpool star

Rangers boss Steven Gerrard hopes to finally land long term target Martin Skrtel after launching a third attempt to bring the Slovakian international to Ibrox.

Pablo Sarabia & Ander Herrera to PSG now formalised as done deals - announced next week. (L’Éq/RMC)

雷哥c朗混合體

Schalke trio Nabil Bentaleb, Yevhen Konoplyanka & Hamza Mendyl have been told they can search for a new club

“We’ve spoken with Hamza Mendyl and have decided that he will look for a new challenge. The same goes for Nabil Bentaleb and Yevhen Konoplyanka,” said Schneider.

Ozan Kabak to Schalke 04, done deal. He’ll sign his contract soon. No more Milan or Bayern Münich for the Turkish CB. 🇹🇷 #transfers #Schalke

點解史浩克04 d人成日free走

做生意姐都係

AC Milan prepare Lucas Torreira loan bid from Arsenal

AC Milan are preparing a bid to sign Arsenal midfielder Lucas Torreira on loan, with a view to a permanent transfer.

The Serie A club will make an offer in the region of £4.5m for a two-season loan, with an additional fee of around £25m to make the Uruguayan's move permanent at the end of that period.

AC Milan want to pay Arsenal £4.5m to take Lucas Torreira on loan for two seasons. Inter Milan want to pay Manchester United £9m to take Romelu Lukaku on loan for two seasons. What are they smoking at San Siro?[@SkyKaveh]

乞衣即係乞衣

Mohamed Bouhafsi on Neymar: "PSG tell us that he is not for sale, unless there is an enormous offer worth €350m for the Brazilian."

Exclusive | Mohamed Bouhafsi on Thomas Meunier: "Manchester United like him a lot."

做巴塞大後備好過癮咩 咁都去

但係賣嗰啲都好好賺
連add-ons辛尼55m
達斯拿42m
基拿37m
紐亞33m
淨係四件青訓都億七

Fenerbahce are interested in signing Arsenal centre-back Shkodran Mustafi, with their club sporting director Damien Comolli having made contact with the German’s agent about a move already. [Aksam]

Sheffield United have enquired about the availability of Charlie Austin, according to Sky sources.

Southampton would accept an offer in the region of £10m.

Neymar wants to return to Barcelona: Jordi Cardoner

"The correct thing is to say that Neymar wants to return to Barcelona, but I do not agree that Barcelona worries about signing Neymar. This is not on the table. There are many things about his departure that I did not like, many things," quoted Cardoner, as saying.

蝕到入肉

Gianfranco Zola turns down new role at Chelsea and targets job as manager

Norwich interested in Fahrmann

Norwich City are considering preparing for life in the Premier League with the addition of German goalkeeper Ralf Fahrmann, say Sky in Germany.

Jack Harrison: Leeds United in talks to re-sign Manchester City midfielder on loan

Bayern Munich sought to hijack Sepp van den Berg’s move to Liverpool while he was having his medical on Merseyside. Also, Rafa Camacho poised for permanent transfer to Sporting Libson. @TimesSport

Josh Murphy an alternative to Benito Raman for Schalke

Sky Germany are reporting today that Schalke are looking at Cardiff City winger Josh Murphy should they miss out on No. 1 target, Benito Raman.

The Bundesliga club are yet to reach an agreement with Fortuna Düsseldorf to sign Raman, while Sky suggest that they are monitoring Murphy following Cardiff’s relegation from the Premier League.

El Shaarawy has rejected the offer from China and could now extend his contract with Roma which expires next summer, according to @DiMarzio.

羅馬咪dum哂春
佢地好似趕住籌錢過ffp

Leonardo wants to sell Leandro Paredes and keep Adrien Rabiot, to whom he offered a new contract. To do so, he offered the player to both AC Milan and Inter Milan. It will be hard for him to retrieve the €47m Antero Henrique initially spent on the Argentine player. #PSG

Genoa, deal with Inter for Pinamonti complete: the figures

A deal between Inter and Genoa for Andrea Pinamonti will be completed. The nerazzurri will receive 18 million euro, plus bonuses, in addition to a gentleman's agreement for a possible return to Inter in the future. They are scheduling a private flight from Santorini, where the player is now, to Genova so he can undergo his medical visits on Saturday.

唔係賣manolas咩

Roma hold meeting with the agent of Marc Bartra

Roma are taking an interest in Marc Bartra from Real Betis. Club sporting director Gianluca Petrachi met early Thursday and during lunch with the defender's agent. The sides are optimistic after a positive meeting and will talk again in the coming days.

[Fabrizio Romano] De Ligt has accepted Juventus offer of a five-year contract worth €24m a year. The offer would give him a basic salary of around €301,000 a week with add-ons increasing his possible earnings to €463,000 a week. Juventus have agreed to a release clause of around €150m for De Ligt.

癡撚線

De Ligt | PSG refused to agree to player's terms due to 'a matter of ethics and respect', report RMC.

The €150m exit clause was deemed unreasonable, with a source at the club saying: "When you've just arrived, to already be wanting things to leave, it's not classy."

RMC also point out that such a clause isn't legal in France, but PSG could have got around it with some sort of private agreement.

They didn't want to.

#Rabiot's mother-agent to RTL France: "Relaunch of his career at #PSG? Absolutely false. There's not the slightest discussion between me and Leonardo. #Juve? You know, in football we are very superstitious: better to say as little as possible until it is done” ⌛️⚪️⚫️

等睇de ligt踢唔出身價
幾年後可以平D比第2隊執

咁高人工

祖記有冇咁疊水呀
仲要億5買

鉏記

先億5，過多2年根本唔係錢

其實祖記係好撚疊水

自從買了朗開始

佢哋老細家族好有錢，全球最疊水果堆
加上有上市，窮極有限

c朗 好似 贊助賣波衫廣告
都已經可以cover 哂轉會費人工d 錢

有錢程度：PSG＞鏝＞袓

PSG老細之前唔係話想買過隊咩

再無R聯，世盃完左之後應該唔再玩
法

億5唔係release clause imposed落簽果張張新約咩

Mohamed Bouhafsi on Youri Tielemans: "I think that it will evolve for him soon, he is well-regarded in England. Manchester United have him on their shortlist, but he is not their priority."

蛆冇ffp?

點解唔喺我紐見到依啲野...

唔識字睇多次

再一次見証連登仔根本唔識英文

有無理解錯
de ligt 24x5=120m係薪資
剩返50m 係 add on???

Paredes黎唔夠半年就要賣

一億都唔放，結果依加

篇報道無提轉會費
adds on 463000/7x365= around24.1m
就姐係佢指5年合約24m 共120m
150m 係解約金

你岩
係連登學英文會變文盲

Manchester United are considering a move for Barcelona and France defender Samuel Umtiti, 25

咁你班撚樣po中文囉
屌你老母老憑識英文？

牙路好波

靜係識笑人唔識英文
又無一個走出黎解釋
笑人果班老屎忽咁撚樣

Bristol City beat Celtic to the signing of Chelsea defender Tomas Kalas

牙路

St Étienne not satisfied with Arsenal’s opening offer for William Saliba, which was worth €30m but included €7m in bonuses, according to @BilelGhazi. ASSE want €30m excluding bonuses.

PSG have had an opening bid for AC Milan goalkeeper Gianluigi Donnarumma rejected: €20m + Alphonse Areola

巴塞想買白lin 而家曼反而想反買佢中堅

Patrick Vieira is among the names Newcastle United are considering to succeed Rafael Benitez as manager. [David Ornstein]

Porto manager Sergio Conceicao is interested in the soon-to-be vacant Newcastle United job, Sky Sports News understands.

De Telegraaf: #Sevilla target move for #Ajax midfielder Hakim Ziyech, valued at €30m

條友好撚勁,點解無人買

Arsenal Defender Shkodran Mustafi Will Not Be Joining Fenerbahce

Fenerbahce would also struggle to cover his current wages in their current financial situation.

Sevilla set to land PSV's De Jong

呢到咪解釋左囉傻閪

Ryan Babel 🔜 Galatasaray.

Inter, interest from Monaco for Joao Mario

Monaco have begun their process of feeling out Inter over Joao Mario. Today, there was concrete contact made by the principality club with the Inter directors, after interest developed over the last few weeks. For the player, Monaco is intending to spend around 25 million euro, while the nerazzurri are not interested in letting him go on loan. More developments are expected in the coming days.

Fiorentina have decided to make Bartłomiej Drągowski the startling goalkeeper next season so Alban Lafont could be sent out on loan, according to @DiMarzio.

佢踢英超都仲有心有力
下半季勁到

Chelsea have rejected a €25m offer for Callum Hudson-Odoi from Bayern. The player still wants to join Bayern but Chelsea want to extend his contract by 5 years. Chelsea's expected new coach Frank Lampard appreciates Hudson-Odoi and wants to keep him [Bild]

原來半季都入左5球

咁都reject

除咗入波都好有威脅

球壇三大乞衣
拜狗，A米，阿狗

Denis Suarez has reached an agreement over personal terms with Celta Vigo, according to Cadena Ser, but the Galician club still need to strike a deal with Barcelona. The Spanish champions are said to be demanding an initial €16m for the midfielder, with up to €4m more in potential add-ons.

Cadena Cope report that Neymar's mother and sister are in Barcelona searching for a house for next season amid speculation that the Brazilian will return to his former club.

Done deal la ，25m止蝕啊

唔離開馬體今年應該坐正

Cls

走走走

窮撚阿狗連買個新仔都比法甲隊恰

咁平
睇佢應該岩西維用

巴塞副主席又話唔要

投資呀

AC Milan banned from Europa League next season over Financial Fair Play breaches

Freiburg close in on Dijon attacker Chang-Hoon Kwon

Freiburg are closing in on the signing of South Korea international Chang-Hoon Kwon from Ligue 1 club Dijon FCO, according to Kicker.

The 24-year-old will become the second South Korean to join the club this week after Frieburg confirmed the signing of attacker Woo-Yeong Jeong from Bayern Munich.

Kwon featured 19 times in the league for Dijon last season, scoring two goals.

Sad

#Bruma has left the club to join @psveindhoven.

Thank you for everything @ArmindoBruma_7 -we wish you all the best in 🇳🇱! 🤗🍀

🔴⚪ #DieRotenBullen

25

A 米主動求ban
換下年財政自由

醒wo有咩咁sad

Lyon's President: "We had people speaking all night with Daniel Levy. He talks a lot & goes back on what we’ve agreed in writing.
The negotiations with the Spurs directors has been the hardest I have ever had to undergo in these 25 years."

Rafael Camacho completes transfer to Sporting CP

Juventus have reached an agreement with Gianluigi Buffon on a 1-year contract. He’ll earn €1.5m + bonuses 🇮🇹⚪️⚫️

屌 為左痂歐冠可以幾唔要面

唔知光頭佬定西女人勁d

Steven Nzonzi – Lyon rumours are wide of the mark

Our colleagues at Foot Mercato report that claims linking 30-year-old French defensive midfielder Steven Nzonzi to Lyon are wide of the mark.

Claims of a provisional contract agreement between the 2018 World Cup winner and Lyon have been denied by the AS Roma player’s entourage.

The entourage goes further, indicate that there has been zero contact between Nzonzi and OL.

He does however intend to be open to ambitious projects, but could very well remain for a second season at the Serie A club.

Arsenal's opening bid for William Saliba rejected by St Étienne - full story

#NFFC can confirm that manager Martin O’Neill has left the club.

#NFFC are delighted to announce that Sabri Lamouchi has been appointed as the club’s new head coach.

L'Équipe confirm that Juventus will target Ricardo Pereira (Leicester City) should João Cancelo depart.

Barcelona & Atletico Madrid held a meeting last week for Antoine Griezmann, according to L'Équipe - the two clubs discussed the possibility of a player heading to Atleti in exchange

DONE DEAL: Breel Embolo has left Schalke 04 and joined Borussia Mönchengladbach.

Arsenal’s new Kieran Tierney bid rejected by Celtic as £7.5m add-ons don’t add up

Celtic have rejected a new offer of £17.5million from Arsenal for Kieran Tierney.

Football Scotland understands the Gunners have upped their initial £15m bid by £2.5m.

De Rossi close to joining Fiorentina

Negotiations for a swap deal between Juventus and Roma are underway; Leonardo Spinazzola for Luca Pellegrini, according to @DiMarzio.

Ajax seeking 75m euros for Matthijs de Ligt

Juventus have yet to agree a fee for Ajax's Matthijs de Ligt - with the Dutch club seeking €75m for the defender, according to Sky in Italy.

Manchester City to offer Danilo as part of Cancelo deal

Manchester City want to sign Juventus right-back Joao Cancelo but are insisting on Danilo as a part exchange, according to Sky Italy.

City want to sign the Portugal defender and are willing to pay €40m (£36m). However, as part of the deal City are insisting the Serie A champions take Danillo as an add-on to the deal.

@Arsenal are expected to make an offer for Wilfried Zaha after he told @CPFC he wants to leave the club, Sky Sports News understands.

Wilfried Zaha wants to leave Crystal Palace. Wants to stay in London & play European football. Arsenal expected to make offer after representatives held initial talks sounding out possibility of a deal.
Palace don’t want to sell. Valued at £80m. Man Utd have 25% sell on clause

買埋仲洗踢既

Chelsea have rejected Bayern Munich’s latest bid for their number one summer target, Callum Hudson-Odoi, Sky Sports News understands.

The offer - believed to be £22.5m - is Bayern’s fourth attempt to land the 18-year old winger and comes after Sky Sports News learnt that the England forward is no closer to signing a long-term deal to stay at Stamford Bridge with both sides some distance from finding agreement.

DONE DEAL: Antonio Valencia has signed for LDU Quito back in his native Ecuador.

sky sport vs matt law

Juventus are going to complete a swap with Roma: Luca Pellegrini to the Bianconeri, Leonardo Spinazzola + €10M to Roma. The two left backs are discussing their contracts with the clubs, then the deal will be done, Pellegrini and Spinazzola are ready to have medicals. Here we go! 🔄✔️
#transfers #juventus #asroma #dealdone

羅馬想點係咪癲咗

羅馬成隊唔同哂咁濟

Heurelho Gomes has extended his stay with the Hornets by a further year after agreeing terms on a new contract at Vicarage Road.

好慘 少錢到bid乜都冇

下季睇佢歐聯點比慘法

paredes勁好多囉rabiot送比獌算啦條友咁煩又唔係勁

史浩克會唔會降班

唔係退休做神父咩

不如all in ziyech算啦反正都冇錢ziyech又好似冇乜人要

No 屁馬？

#NewsJustIn 📰

Leicester City Football Club have agreed terms with Luton Town for the transfer of defender @JamesJustin98, subject to Premier League approval.

Lille have struck a deal this evening to sign 19-year-old PSG striker Timothy Weah for €10m plus a sell-on percentage. Medical tomorrow morning. (RMC)

Bayern Munich are likely to return with an improved offer in the coming weeks for Chelsea's Callum Hudson-Odoi, according to @ed_aarons

Chelsea have rebuffed Bayern Munich's latest €25 million approach for Callum Hudson-Odoi - full story

Official | Fenerbahçe have announced the signing of 31-year-old Werder Bremen forward Max Kruse on a free transfer

M A X K R U S E. 👊

👉

France Football journalist @Nabil_djellit tells Get French Football News that there are contacts between Arsène Wenger & the incoming OGC Nice ownership about a potential role for the ex-Arsenal manager.

前面比較有用果個都走埋

Allin買件中/後算啦 得40m
下季用新仔頂住先

34歲阿古蘭尼掛靴

呢件幾好用

#WelcomeBabel 🤭

上季都係差少少降
細個睇嗰五大巨頭 拜仁雲達零四利華史特加
除咗拜仁之外都真係風光不再

Adrien Rabiot to Juventus, here we go! ⚪️⚫️

Meeting today in Paris with Juve director Paratici, all the details ➡️

Juventus have in recent hours re-entered into talks with Lyon midfielder Tanguy Ndombele, but Tottenham remain in pole, according to @Guillaumemp

Lyon closing in on sensational €37m double swoop to sign Lille midfielder Thiago Mendes & left-back Youssouf Koné. More follows. (RMC)

Exclusive: Chelsea insist Atletico Madrid must pay £50m for Alvaro Morata or they will recall him from loan

祖要咁多個中場做咩

50m 咁大咬

自睇，睇錯係Lorenzo Pelegrín

唔係之前傾好

馬體會真係。。。
沙皮狗玩晒野罷操都要用57m接收
隻莫拉達人地中晒伏仲用50m幫人接貨

otb就係50m
不過張借約係1.5年，照計下年先要買

Chelsea have reached an agreement with Atletico Madrid to allow Alvaro Morata to leave on loan, with the Liga club having a £48.5 million ($62m) option to sign the striker on a permanent basis, Goal understands.

踢得好差

Christian Eriksen’s family members look for house in Madrid

Kovacic agrees terms with Chelsea: signature expected on Saturday

After reaching an agreement with Real Madrid on the basis of €50 million, bonus included, Chelsea have agreed terms with Croatian midfielder Mateo Kovacic.

The 25-year-old player, who spent last season on loan to Stamford Bridge, will sign his new contract with the Blues on Saturday and then he will be officially announced as Chelsea's new permanent acquisition.

Torino pursue Watford midfielder Pereyra: the situation

Napoli-Manolas negotiations continue: deal could be closed by Saturday

The negotiations for the transfer of Kostas Manolas from Roma to Napoli continue without interruption. On Friday night the Partenopei's sporting director Giuntoli and the player's agent Raiola met in Montecarlo to settle the final details of the Greek's contract.

Giuntoli will stay in the Principality on Saturday too, as the parties are confident that the deal could be closed in the next few hours.

又話車禁買人?

Kovacic-Chelsea, here we go! 🔵
- The Croatian midfielder will sign on next hours his contract until June 2024 ✍🏻
- Chelsea will have him back from Real Madrid and will buy Mateo for €50M [add ons included] 💰
- Kovacic deal is allowed by Uefa despite the “transfers ban” because he was on loan at Chelsea on last season so they can buy him ✔️
- Chelsea will NOT do the same for Gonzalo Higuain who will come back to Juventus 👋🏻

Kovacic deal is allowed by Uefa despite the “transfers ban” because he was on loan at Chelsea on last season so they can buy him

Paris Saint-Germain have contacted the entourage of Leonardo Bonucci, according to @romeoagresti.

Man Utd complete signing of Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka in £50m deal (45+5 in appearance-based add-ons). 5y contract with option for 6. Delayed by final negotiations that ended with #CPFC securing a 10% sell-on clause if #MUFC sell AWB for more than £50m

傷好後踢唔番傷前水準

咁仆街 要脅？

應該係禁轉會想收返d 人打

仲快過迪歷特

祖記隊波d靚仔好撚多

祖奧菲力斯都126m
上年湯馬士利馬72m又係俾人搵笨

仲要一次過走哂高甸桑法蘭菲臘比
條防線都有排執 一定唔會平
點解佢地咁有錢

但係都好多老野
邦路斯 基亞連尼 柏真歷 馬度迪 基迪拉 文迪蘇傑 C朗 保方都返緊去
但睇得出佢地而家買啲人都係針對接班呢班老將

賣靴蘭迪斯同基沙文都賺左200m

Antonio Valencia

It’s such a honor to be part of LDU now! You already give my heart joy! @LDU_Oficial \U/ ❤

再見跳跳虎

Odegaard reportedly chooses 2-year loan at Real Sociedad

Still no final agreement between Leicester and Monaco over Youri Tielemans, but The Foxes are hopeful they will get a deal over the line soon. #lcfc

Wilfried Zaha tells Crystal Palace he wants to join Arsenal

Wilfried Zaha has informed Crystal Palace that he wants to join Arsenal and hopes that the club will reduce his £80 million price tag, which he believes is hindering his chances of a transfer.

咁似當年巴塞搶法比傢私

阿買Fraser好過Zaha

Sam Wallace @SamWallaceTel
Southampton and Aston Villa have agreed a £14m fee for Matt Targett, rising to £17m including add-ons. Expect the deal for the left-back to go through this weekend. Good business for Saints; solid long term investment for AVFC

4:22 PM - Jun 29, 2019

Arsenal monitoring Monaco winger Keita Balde

Arsenal are monitoring Monaco's Keita Balde as they continue to search for a new winger, Sky Sports News understands.

唔錯

Manchester United is delighted to confirm the signing of Aaron Wan-Bissaka from Crystal Palace. Aaron has signed a five-year contract with an option to extend for a further year.

早兩日踢假波

非國盃太多假波

Southampton have agreed a £16m deal with Birmingham City for Che Adams.
[Daily Mail]

英撚真係貴到

英格蘭呢3個字值幾多錢

WAN-BISSAKA SIGNS FOR UNITED

Manchester United is delighted to confirm the signing of Aaron Wan-Bissaka from Crystal Palace. Aaron has signed a five-year contract with an option to extend for a further year.

值唔值呀
英冠料，買返黎先2m

上面好似話十幾m磅賣matt targett去維拉
可能當英冠料換英冠料

佢踢波好冇腦

last 1 場國米爭R冠
佢無啦啦自己申請領紅

屌你老母

Watford have agreed a £5.5m fee with West Brom for defender Craig Dawson, Sky Sports News understands.

嬲what?

唔知使唔使40M

加埋add on可能唔止

50m起碼

45m +5m

上年d摩狗迷唔係屌鏝用50m買閘咩？

葡萄牙個排骨仔億幾咪重好笑

英超第一右閘-雲比沙卡

英人中堅£5.5m

Official | Alban Lafont joins FC Nantes

羅馬係冇咗水喉定係FFP問題
成隊波好似準備唔同哂咁

費倫正選都走?!

費倫講左下年俾draxxxxxx打正選

其實成日話英格蘭人貴，都係啲潛力新星貴 (真係貴得好誇張)，但其實啲中下游買啲三四線/上咗年紀嗰啲，一直都係正常價格

Parma are going to offer striker Mario Balotelli a €2 million a year contract as they move ahead with plans to sign the forward

Sky Germany | Atletico Madrid are in advanced negotiations with Eintracht Frankfurt for the €40m transfer of Ante Rebic.

呢件好硬淨爛打

施蒙尼終於簽夠孱仔

終於有野睇

dawson由佢升唔到班已經話要走
再加上佢都差唔多30歲,西布朗同比人禁住搶無咩分別

John Percy @JPercyTelegraph
#lufc will complete the signing of #Wolves winger Hélder Costa next week. Costa is signing on loan for the season and said his goodbyes (for the year, anyway) at Compton on Friday #wwfc

9:53 PM - Jun 29, 2019

一下子降咁多grade

老細問題

咪係，明明佢個風格就係要一堆列碧，成日勁貴簽d技術型孱仔，根本唔夾

Internal email reveals Manchester United plans to sign more 'exciting' players who fit club's 'long-term vision'

Manchester United are working hard to sign more “exciting” players who fit the “long-term vision” of the club, according to executive vice-chairman Ed Woodward.

Marcus Rashford close to agreeing new £250,000-a-week deal with Manchester United

Roma-Dinamo Moscow, agreement reached for Gerson

Roma have been working on multiple deals in the past few days including one for Gerson. The Brazilian midfielder is set to join Dinamo Moscow after the clubs agreed to a fee of €10 million.

Lyon have offered €30 million, including bonuses, for Joachim Andersen but Sampdoria are not totally convinced yet. Negotiations will continue, according to @DiMarzio

曼聯就黎連個掃地既都10萬週薪

deligt肯講去邊隊未

West Ham have cooled interest in Morgan Sanson

As reported by L’Équipe, Premier League side West Ham United have cooled their supposed interest in Frenchman and Marseille midfielder Morgan Sanson.

Sevilla make €13m bid for Marseille winger Lucas Ocampos

L’Équipe report that Spanish side Sevilla have put €11m to €13m on the table to sign Argentine winger Lucas Ocampos from Marseille, a bid that the French side are said to be seriously considering.

Sunday Post: Celtic board are considering #AFC 20m (upfront) + 5m add-ons offer. The London club are also willing to include Jenkinson as part of the package.

條友真心煩

祖，1/7 offical

Jenboy 100k ?

€16m 簽
€10m 放
今年先22歲，會唔會太急

Arsenal are willing to listen to offers around the £56 million pound price tag Gabonese striker Pierre-Emerick Aubameyang was bought for, amidst interest from Manchester United.

[Metro]

為左買zaha 真心慘
我廠賣買都係蝕住做 打個和

PSG not prepared for Neymar to go

Pellegrini checks into #JMedical!

David Moyes' six-year contract at #MUFC expires today.

He was sacked 5 years, 2 months and 8 days ago.

Burnley's Dwight McNeil has caught the eye of Juventus - reports

Welcome Timothy Weah!

LOSC have reached an agreement with PSG for the services of the #USMNT international forward, who arrives at the @StadePM on a five-year deal!

Nice hoping to close deal for 21-year-old left-back Toni Lato (Valencia)

L’Équipe report that OGC Nice representatives are hoping to close a deal to sign 21-year-old left-back Toni Lato from Valencia.

RB Leipzig to sign Christopher Nkunku for €15m

RMC report that Bundesliga outfit RB Leipzig will imminently complete the signing of 21-year-old French midfielder Christopher Nkunku from PSG for €15m.

The deal is expected to be officially complete today, should he pass the traditional medical. It includes a considerable sell-on percentage clause and Nkunku will sign a 5-year contract with Die Roten Bullen.

24-year-old Enzo Zidane now a free agent

Swiss outfit Lausanne have confirmed the release of 24-year-old attacking midfielder, Frenchman and son of Real Madrid manager Zinedine Zidane, Enzo Zidane, in a recent press release.

Mauricio Pochettino: "At Man City and Liverpool, Pep Guardiola and Jurgen Klopp are free to decide which players they want. However, in other teams such as #thfc, Chelsea or Arsenal the make up of the squad isn't in the hands of the coaches. It is the president who decides."

Interesting - hearing that Jack Clarke will rejoin Leeds United on loan after he signs for Tottenham tomorrow. #lufc[@PhilHay_]

已經24歲

Shanghai Shenhua try again for El Shaarawy

According to La Gazzetta dello Sport and Il Tempo newspapers, Shanghai Shenhua are ready to raise their offer to make it even more tempting.

The transfer fee would be €15m plus €5m in virtually assured add-ons, not to mention a huge salary for the player.

It’d be a three-year contract worth €40m net over the full period of the deal.

Barcelona €112m for Lautaro Martinez!

According to Radio La Red, Barcelona have decided Lautaro is a far better target than his Inter teammate Mauro Icardi and are preparing a bid worth €112m.

Neymar 2m
Griezmann 120m
Martinez 112m

下個到邊個億元先生

Neymar 2m有無人集資

咁我想要沙夏多過奧巴美揚

買完每日睇佢翻滾都抵

With the arrival of Juventus’ new coach and the possible signing of De Ligt, Bonucci might leave the Italian club. 2 years ago, PSG tried to sign him and according to our information, his price is currently set around €30M and €40M

cls
112m 喺國米又唔係好勁

6 goals 2 assists 112m

平平地買個ziyech用住先啦又勁又冇人爭

又走

屌sorly
200m

仲要仲賣到30-40m嗰下勁
去米42m 返祖35m 正路今次應該再平啲

🇹🇷 Schalke 04‘e hoşgeldin @ozankabak4! Bize geldiğin için çok mutluyuz! ⚒️

🇬🇧 Welcome to #S04, Ozan #Kabak! It's great to see you in Royal Blue! 🔵⚪️

PSG summer window so far:

- Christopher Nkunku ➡️ RB Leipzig - €15m ✅
- Timothy Weah ➡️ Lille - €10m ✅
- Moussa Diaby ➡️ Bayer Leverkusen - €15m ✅

All youth prospects who cost the club €0 in transfer fees = profit of €40m

Latest on William Saliba from @ManuLonjon: No 2nd bid from Arsenal yet per his understanding, but another meeting between Sainté & the Gunners is scheduled for the beginning of the week. Tottenham not understood to have made their 1st bid yet.

唔去米蘭/拜仁

Serie A Side Confirm Interest In Balotelli

Mario Balotelli looks set to become a free agent imminently, and one Serie A club (Parma) has already confirmed their interest for the Italian forward.

係就係叫賺咗四千萬
但球隊老化問題咁嚴重 冇哂後生仔 個代價應該唔只四千萬

想佢去布雷西亞

以為佢一直係皇馬

拖舟d仔廢到

It’ll amount to €2m per year plus bonuses, which is approximately half what he was earning at Olympique Marseille.

Adrien Rabiot to Juventus, here we go! Tomorrow he’ll have medicals as new Juve player: confirmed ✔️ #transfers #Juve #PSG

蛆有冇11個中場？

迪基亞好似走

基迪拉 馬度迪傳會走

TOFFEES NOT IN FOR TRAORE

Everton are not interested in singing Lyon's former Chelsea forward Bertrand Traore despite reports suggesting they are in France.

Marco Silva is looking for a striker in the summer window but the Burkina Faso man is not one of the players he is considering, according to the Liverpool Echo.

個龍最廢 真係好廢 係好撚廢

柏真歷好似有機去psg

No agreement between RB Leipzig & PSG for Christian Nkunku

Contrary to reports from France, Kicker are currently reporting that no deal between RB Leipzig & PSG for the transfer of Christian Nkunku has been reached.

They do however state that negotiations are ongoing and that they are likely to complete a deal for a fee between €15m-€20m.

Arsenal had shown previous interest in the 21-year-old but it appears that Nkunku, barring a u-turn, will be joining the Bundesliga club.

前意大利國家隊教練雲杜拉執教意乙球會沙蘭列坦拿

🇱🇻 Giampiero Ventura è il nuovo allenatore della Salernitana
Il tecnico ha firmato un contratto per l'attuale stagione sportiva con opzione.
Nel ringraziarlo per l’encomiabile lavoro svolto e la professionalità profusa la Società augura a Leonardo Menichini le migliori fortune.

Adrien Rabiot to Juventus: done! ⚪️⚫️
- Rabiot will have his medicals tomorrow as new Juventus player ✔️
- He’ll leave PSG as a free agent and will join Juve for €7M/season as wage ✍🏻
- His contract with Juventus will be for 4 years, until 30 June 2023 📑
- And now Juventus are still working to get Matthijs de Ligt: talks ongoing with Ajax 🇳🇱

Milan seek Morata-style Ceballos move

The format of the deal would be a two-year loan worth €5-8m with option to buy in 2021 for €32-35m.

Real Madrid would retain a buy-back clause for a similar sum, in a repeat of the system they used for Morata’s move to Juventus.

Bonucci considering three options

It’s not only Paris Saint-Germain that want Juventus defender Leonardo Bonucci, as Manchester City and New York City FC are also courting the Italy international.

According to Sportitalia journalist Alfredo Pedullà, three foreign teams have enquired about his availability, but so far with no genuine negotiations.

👀 Look who's just landed in Turin! 🛬

Adriien Rabiiot! 👍

祖記0蚊簽兩件正中場

廢J仲教

呢隻好似係好野黎

唔係掛 美羊神射咁濟放56m...

買人囉
有錢會解決唔到咩？

解決唔到年年比人反cup既問題

第一眼以為基羅拿華斯

MANOLAS COMPLETES NAPOLI MOVE

The club can confirm that an agreement has been reached with Napoli for the permanent transfer of Kostas Manolas.

The Greek defender moves for a transfer fee of €36 million.

Agreement with Celta for the transfer of Denis Suárez

FC Barcelona and Celta Vigo have reached an agreement for the transfer of the player Denis Suárez. The Galician team will pay FC Barcelona €16m (€12.9m plus €3.1m in add-ons).

都3x 差唔多啦不過放比獌 要推高d啦好心

邊度老，主力得c華，卡雲尼，迪馬利亞過30歲

psg 大把錢
但買賣人好撚怪

買果件德國中堅廢撚到喊

Chelsea defender Tomas Kalas arrives back in the UK ahead of confirming £8m transfer to Bristol City

Tottenham set to sign winger Jack Clarke then loan him back to Leeds

Tottenham are poised to make their first senior signing in more than a year after agreeing to buy the teenage winger Jack Clarke from Leeds. The clubs are putting the finishing touches to a transfer for which Spurs will pay an initial fee of £10m, rising to £11.5m depending on achievements.

Derby keen on triple title-winner Cocu

Phillip Cocu, the Dutch playing icon who was a multiple title-winner when in charge of PSV Eindhoven, is Derby’s audacious target to replace Frank Lampard as manager. The East Midlands club sounded out Cocu as part of preparations for losing Lampard, who is expected to finally be installed at Chelsea in the next few days.

Lyon want just €30m to sell Nabil Fékir this summer, according to @BilelGhazi.

Blaise Matuidi approached by Al-Duhail Sports Club

Our colleagues at Foot 365 report that French international midfielder Blaise Matuidi has recently been approached by Al-Duhail Sports Club of Qatar about a possible transfer.

RMC confirm that Tottenham & Lyon have agreed a fee for Tanguy Ndombele & add that there is no contractual agreement in place between Spurs & the player yet.

Tottenham agree €72m deal with Lyon for Tanguy Ndombele

Neymar determined to quit PSG

Téléfoot, Le Parisien and Paris United have reported this weekend that Brazilian attacker Neymar is determined to quit PSG this summer.

This is all well & good, but PSG have not changed their position: offer €350m, or Neymar remains a Paris player.

🚨 | ANNOUNCEMENT

There's a new sheriff in town 🤠

⚫🔵 @diegogodin is an Inter player!

#WelcomeDiego 🇺🇾 #NotForEveryone
#FCIM

Luca Pellegrini is Bianconero!

The Roman full-back becomes the first summer signing, joining the club on a deal until 2023

又黎godin + miranda

國米同ac買啲人都

Loan ➡️ Permanent

Leander Dendoncker is now officially a Wolves player after being on loan for the 2018/19 season.

🇧🇪🐺

FAREWELL TO FIVE

Gary Cahill, Gonzalo Higuain, Rob Green, Eduardo and Kyle Scott have now left Chelsea following the end of their contracts yesterday.

More @BilelGhazi: Eric Bailly (Manchester United) remains Lyon’s top central defensive target, but it doesn’t seem like he wants to make the move.

Former Newcastle manager Rafael Benitez releases a statement in which he claims he wanted to stay at St James' Park but "those at the top of the club did not share the same vision".

紐記降左班唔好喊

Arsenal open talks with Algeria winger Yacine Brahimi as his contract officially expires with FC Porto today, but the 29-year-old wants a £3.5m signing on fee plus he has third party ownership. Complicated negotiations.

Ben Yedder係咪傳緊去曼聯

Nicolas Pépé “convinced that PSG will come in for him”

L’Équipe‘s highly respected Lille correspondent Joël Domenighetti writes this morning that Ivorian forward Nicolas Pépé is delaying a decision on his future, as he is “convinced that PSG will come in for him.”

The reporter adds that this hypothesis has yet to be proved, adding that Inter Milan and Liverpool remain two preferred destinations.

ROMA COMPLETE AMADOU DIAWARA SIGNING

Derby County has excused Frank Lampard from reporting back for pre-season training on Monday and Tuesday to allow his discussions regarding a potential move to Chelsea to be concluded as soon as possible.

Adil Rami banished from the Marseille 1st team

La Provence and RMC report this morning that French World Cup winner Adil Rami did not appear at the first day of pre-season training today and that his club Marseille are currently initiating a suspension procedure against him for a currently unknown reason.

轉會市場兩大煩膠
迪列治
比比

Marko Grujic will remain with Hertha BSC on loan for the 2019/20 season.

Good luck for the new season, Marko.

Borussia Dortmund want AS Roma forward Patrik Schick on loan

Borussia Dortmund are interested in signing 23-year-old AS Roma forward Patrik Schick on loan, according to Kicker.

Valentino Lazaro to undergo Inter medical on Monday

Valentino Lazaro will undergo his medical at Inter Milan today ahead of a €22 million transfer from Hertha BSC, according to Kicker.

The Austrian’s move will also include up to €3m in performance related bonuses while Lazaro has already agreed to a five-year contract with the Serie A club.

羅馬€22 m賣Luca Pellegrini去祖記
跟完用€29.5 m幫祖記哽左隻大後備Spinazzola
點解要咁做

wash money?

迪列治肯講去邊度未

條友掛住食女波都唔踢了
好似岩岩先同Pamela Anderson分左手

本身話七一官宣 睇黎仲要煩多幾日

spin 勁好多wo

Saints swoop for striker Adams

Southampton Football Club is delighted to announce it has reached an agreement to sign exciting young forward Che Adams, from Birmingham City.

Saints have seen off competition from a number of Premier League suitors to land the striker, who registered 22 goals and six assists in 48 appearances last season.

#TargettAcquired 🎯

We are delighted to confirm the signing of @MattyTargett from Southampton for an undisclosed fee 👉

#MondayMotivation #AVFC

英超幾隊做乜，平時依個時候簽人都簽咗幾件，依家好似得曼聯有件，全部去晒遊行反送中？

未必爭好遠 柏歷堅尼唔係差
仲要後生好多
上季Spinazzola上陣又少
計落羅馬可能有少少蝕咗

你要知道一個連托迪迪羅斯都可以踢走嘅管理層
做埋呢啲戇鳩轉會決定係好正常嘅事

羅馬放棄治療mode

肥賓是無辜的

呢個好似唔錯

Arsenal are in talks with attacking midfielder Yacine Brahimi, according to Sky sources.

曼利 冠軍陣容
車 禁止買人
牙 無錢
熱 好多單傾緊

成3張野買黎把撚咩

free agent

Barcelona are still looking for a backup left-back for Jordi Alba and La Repubblica report that AC Milan defender Ricardo Rodriguez is now top of their list.

A new #MUFC contract for Marcus Rashford ✍️

Jack Harrison has agreed a one-year contract extension with the Club, taking his deal with us to 2022. 💙

Harrison will again spend the 2019/20 campaign on loan with Leeds United.

🔵 #mancity

Dejan Lovren's representatives arrive in Milan as they prepare for discussions with Serie A side over a possible move for Liverpool defender

咪搞啦 米希達恩都踢到咁 仲整多件
高薪低效既等退休人士

Craig Dawson joins us from @WBA on a four-year deal! ✍

#WelcomeDawson

James Rodríguez is in Capri to meet with Napoli president @ADeLaurentiis and sign his new contract, according to Il Mattino.

Theo Hernandez has just landed in Milano to sign as new AC Milan player from Real Madrid 🔴⚫️ #Milan #transfers

Chelsea will announce Kovacic in a few minutes #adios [@melchorcope]

REAL CONFIRM KOVACIC MOVE

Real Madrid confirm Mateo Kovacic’s loan to Chelsea has become a permanent deal.

They said in a club statement: “The club wants to thank Kovacic for all these years of dedication, professionalism and exemplary behaviour, and wishes him good luck in his new stage.”

KOVACIC PENS FIVE-YEAR DEAL

Mateo Kovacic has made a permanent move to Chelsea after his year-long loan stay, signing a five-year contract.

Kovacic said: “I really enjoyed my season on loan with Chelsea, I feel comfortable at the club and like London and the Premier League very much. I am very happy to be able to join permanently.

“We had a successful year, winning the Europa League and I hope I can make a big contribution in the coming seasons.”

Chelsea FC
✔
@ChelseaFC
.@Mateo_Kova23 is here to stay! 🙌

2,781
12:09 AM - Jul 2, 2019

BENITEZ AGREED DALIAN YIFANG DEAL

Rafa Benitez has agreed to become the new manager of Chinese club Dalian Yifang, SSN understands.

We’re told the Spaniard could be introduced as the club’s new boss as early tomorrow, following the resignation of South Choi Kang Hee on Monday.

Benitez’s Newcastle United contract came to an end on Sunday. He’s set to more than double his £6m salary at St James’ Park.

夏三單deal 應該有暗示要trade kova

Ings formally completes Saints move

Danny Ings has today officially completed his permanent switch from Liverpool, Southampton Football Club is delighted to confirm.

BREAKING NEWS

Southampton have confirmed that Danny Ings has completed a permanent switch from Liverpool.

The striker arrived at St Mary’s last summer on an initial loan deal, with an agreement for a transfer at the end of the season, and Ings has now formally completed the move to his hometown club, signing a contract until 2022.

"It feels good,” Ings said. “Obviously, being here for a season already, I felt like it was very up and down for me personally, with a few niggles and small injuries, and that was off the back of not having a strong pre-season going into the season.

“Now I've signed permanently, I feel great. I've looked after myself over the summer and I'm just raring to go for the new season. Personally, it's a big season for me. I feel like it's my most exciting really. The last few years have been very up and down for me, but now I've looked after myself over this summer and I'm really looking forward to it and hopefully great things can come from it.”

Titan Sports Plus
@titan_plus
According to some reliable sources, Dalian Yifang will announce the appointment of Rafa Benitez as the head coach in a press conference held at 2:00 pm (7:00 am GBP time) tomorrow. Dalian Yifang, backed by Wang Jianlin's Wanda Group, parted with Korean coach Choi Kang-hee today.

BENITEZ AGREED DALIAN YIFANG DEAL

Rafa Benitez has agreed to become the new manager of Chinese club Dalian Yifang, SSN understands.

@Dzdzfoot who are followed by a number of Algerian national team players *claim* Brahimi should complete his Arsenal move after the ACON.

Brahimi仲要肯定廢過Mkhitaryan

Arsenal make £40m bid for Crystal Palace winger Wilfried Zaha. Zaha wants to move to Arsenal

The club can confirm that Claudio Marchisio's contract has been mutually terminated.

Zenit would like to thank Claudio for his time with the club and wish him all the best for the future.

BREAKING NEWS

Arsenal have today made a £40m bid for Crystal Palace winger Wilfried Zaha,Sky Sports News understands.

All in

水晶宮開至少80m喎

Milan was able to rise to the challenge of facing high level shooters and won the league championship

🚨 | ANNOUNCEMENT

🏙️ Welcome to Milano!
⚫🔵 Valentino Lazaro is an Inter player!

#WelcomeValentino 🇦🇹 #NotForEveryone
#FCIM

阿記依家買人有無咁窮
同意甲 德甲d球會出價一樣

40m

80m不如買Fraser+Tierney+Saliba

Rafa Benitez is set to more than double his salary from Newcastle

40m 又幾抵

仲要25%比獌，水晶實袋30m
心諗

Bayern Munich have made Barcelona's Ousmane Dembele a priority signing for the transfer window, according to France Football.

Nicolas Pépé was intensively offered to Bayern but the assessment of the club was that despite his 22 goals and 11 assists in the league last season, he needed too much space in the final third. [Kicker]

‘ZAHA’S DREAM TO PLAY FOR ARSENAL’

Following the news of Arsenal’s £40m bid for the Crystal Palace winger Wilfried Zaha, his brother Judicael has told Sky Sports News: “Wilfried will always hold Crystal Palace and their fans in the highest regard and all the support they have given means the world to him.

“It’s my brother’s dream though, to play for Arsenal," he added.

“Given all that Wilfried has given to Crystal Palace to help them remain a Premier League club, I hope Palace will be able to see their way to agreeing a deal with Arsenal that allows Wilfried to realise his dream of playing European Football for the club he’s supported since childhood.”

30M

上隊中超垃圾船逗糧

Bayern Munich make contact with Kevin Vogt’s representative

Bayern Munich have made contact with the entourage of Hoffenheim defender Kevin Vogt regarding a potential transfer, according to Sky Germany.

Head coach Niko Kovač has shown previous interest in the 27-year-old, who can also play as a No. 6 while he could be a potential replacement for Jérôme Boateng should he leave the club.

唔係又返祖下嘛？

David Ornstein @bbcsport_david
As per @SkyKaveh Arsenal have submitted opening bid for Crystal Palace winger Wilfried Zaha. No players offered yet as part of proposed deal. Will be rejected & is getting predictably ugly. As previously reported Zaha wants to join #AFC & Emery wants him but #CPFC want huge money

1:19 AM - Jul 2, 2019

🖊🇵🇹 AS Monaco is thrilled to announce the signing of @GelsonMartins_. Originally on-loan from Atlético Madrid, the attacking midfielder has put pen to paper on a five-year permanent deal 🙌👏.

St Étienne President Romeyer on William Saliba: “We are not under any obligation to sell.”

À bientôt, Rabiot!

Adrien Rabiot, born 3 April 1995 in Saint-Maurice, France, will be a Juventus player, following seven years at Paris Saint-Germain.

As Chinese league's transfer window opens, Jiangsu Suning FC making a transfer offer of ~$10m to @TorontoFC for #usmnt striker @JozyAltidore. Contract would pay him ~$25m for 3 years. Altidore, 29, signed extension with TFC in Feb through '22 season. This year, he'll make $6.3m.

David Ornstein @bbcsport_david
Given their budget of around £45m, no owner investment & targets for other positions also being pursued, Arsenal would need Crystal Palace to reduce the asking price and/or raise significant funds through sales, in addition to (normal) staggered payment structure #AFC #CPFC #Zaha

1:47 AM - Jul 2, 2019

一家便宜兩家著

阿記買呢個算啦

唔好同我利爭得唔得

30m點解冇人爭

因為真係咁窮

利可能20m都唔簽

FSG:20m?咁減多5m啦

唔做水魚啦 果陣差D中左利馬伏 好彩雲加救返高普

Manchester United to make formal approach to Newcastle United for midfielder Sean Longstaff this week

Manchester United are expected to make a first formal approach to Newcastle United for midfielder Sean Longstaff this week.

Inter to resume pursuit of Manchester United's Lukaku on Tuesday

Romelu Lukaku's season has already begun, returning from holidays early to start training.

Starting tomorrow, Inter is ready to move ahead with the operation by setting up a meeting to ensure that Manchester United can evaluate and accept the Nerazzurri's offer for the Belgian international, which is set at a two year loan with a forced option to buy at €70 million.

Kevin-Prince Boateng considering offer to join Besiktas

一年轉一次會咁濟

De Ligt is getting closer to Juve 🇳🇱
- Juventus are still in talks with Ajax to finalize the deal for Matthijs de Ligt. ⚪️⚫️
- The price is around €75M, Juventus director Fabio Paratici is ready to make the final bid for the total agreement. 🏁
- Matthijs de Ligt has choosen Juventus, he has accepted a contract until June 2024 for €12M/season [add ons included]. He’s waiting for Juventus to complete the deal with Ajax. 🤝

j

Juventus are open to letting Gonzalo Higuain join AS Roma but it remains to be seen if the Argentine striker will be open to the destination, according to @DiMarzio.

重組銀河艦隊
簽埋迪馬、洛賓

米蘭同車仔都彈鐘
仲有大會接貨

英超除咗mu
其他好靜

沙利保唔到佢咩

意大利班友成日走數 不了

所以有古惑

可能真係跛腳

我屌啦 完話7月1日官宣

買人未呀曼城

死撚開啦屌你老母死獌狗

去巴塞隆拿當度假

KALAS SIGNS FOR CLUB-RECORD FEE

City have secured the permanent return of last season’s loan star Tomas Kalas for a club-record fee.

The 26-year-old has penned a four-year contract in BS3 after City beat off competition from several clubs for his signature.

Wolves have put close to €40m on the table for Monaco defender Benoît Badiashile

L’Équipe report this morning that Premier League side Wolves have informed the Principality side that they are willing to place an offer worth around the €40m mark for 18-year-old Monaco central defender Benoît Badiashile on AS Monaco’s table.

Manchester United haven’t actually bid for Issa Diop yet, but will now – L’Équipe

L’Équipe claim that contrary to reporting in England and France, Premier League side Manchester United haven’t actually tested West Ham United’s resolve with a formal offer for 22-year-old French defender Issa Diop, despite incessant contacts between the Red Devils and the player’s entourage.

bruno to mu%?

🆕 ✍️🇪🇸

We are delighted to announce @Pablosarabia92, the 27-year-old attacking midfielder from @SevillaFC_ENG, has signed a five year contract with @PSG_English!

📷 🎥 You can catch Pablo's arrival on Friday on

#WelcomeSarabia

🔴🔵 #ICICESTPARIS

Next Chapter
#VamosMiSevilla ⚪️🔴

賓耶達真去19000？

BREAKING NEWS

Manchester United have moved ahead of Manchester City in the pursuit of Harry Maguire after upping their bid to £70m for the Leicester defender, Sky Sports News understands.

JACK CLARKE MAKES TOTTENHAM HOTSPUR MOVE

Leeds United can confirm winger Jack Clarke has completed a transfer to Premier League side Tottenham Hotspur for an undisclosed fee.

Clarke departs the club having made a total of five starts for the Whites in all competitions, with a further 20 appearances coming from the bench.

Everyone at Leeds United would like to thank Jack for his efforts whilst at the club and we wish him every success for the future.

JACK CLARKE RETURNS TO LEEDS UNITED ON LOAN

Leeds United are pleased to announce the loan signing of Jack Clarke from Premier League side Tottenham Hotspur.

✍️ We are delighted to announce the signing of Jack Clarke from Leeds United.

He has agreed a contract with the Club until 2023 and will return to the Championship side on loan for the 2019/20 season.

Adrien Rabiot on choosing Juventus: "I spoke a lot with Gigi Buffon, he talked to me about Juve, gave me advice. He was the best person to talk to about them. His opinion counted for a lot for me."

真係好撚慘

True

熱仲窮

阿仙奴班主唔窮
但球會真係窮

Arsenal are preparing a move for Hull’s £12m-rated forward Jarrod Bowen, according to The Sun.

The Gunners have been keeping a watchful eye on the 22-year-old, who scored 22 goals last season for the Tigers.

Tottenham have also been monitoring Bowen’s progress but are yet to make an official approach.

佢班靚個面口仲西過佢

太陽報就咪po啦

曼城抬價部
山神fred兩單deal之後仲同曼城爭人
Good luck

As things stand Wilfried Zaha from Crystal Palace to Arsenal not happening, will take major change(s) to materialise. Also hearing Napoli edging ahead in Kieran Tierney race but deal still there to be done. As we know cash the issue for #AFC this summer #CPFC #CelticFC #SSCNapoli

Ornstein: "Palace believe Arsenal's method in this case is outdated and naive.

Tanguy ndombele Tuesday

英人典型粗枝大葉中堅 70m

#lcfc have turned down #mufc £70m bid for Harry Maguire. Owner Aiyawatt would have to personally sanction any deal, and doesn’t want to sell. After seeing £50m paid for Wan Bissaka, Leicester adamant it would take more than £75m paid for #lfc Van Dijk to get Maguire.

sky

“We will talk and see how it goes. It could be a good fit for both. We’ll see how it goes.”

Chris Wilder on Ravel Morrison who is training with the Blades this morning.

The 26 year old will also join us on our pre-season trip to Portugal 🇵🇹

#SUFC 🔴

Sheffield United

佢賣點好似係大份得黎腳法唔差？

利物浦大部份都係總監決定人選嫁
不過球會會因應高普要求sort人, 同埋高普final有得say yes 同 no
車路士就總監決定曬一切
阿熱就慘 球會直頭無乜意慾做買賣

Tanguy Ndombele to Tottenham, done deal and confirmed. Here we go! ✍🏻 #THFC #transfers #Tottenham

Fabrizio Romano

佢最大賣點係遠射腳頭
但中堅有幾可會殺上去射波

呢件勁到喊

ssk 2世?

廢癲2世?

想當年Jones 冒起都係咁，但而家後衛踢曼仲夠膽後上射波？！

費南甸奴勁好多 食腦好多

Laurent Koscielny is pushing Arsenal to allow him to terminate his deal

L’Équipe report that Bordeaux have made 33-year-old Arsenal defender Laurent Koscielny their #1 priority to replace the out-going central defender Jules Koundé, who will join Sevilla shortly for €25m.

Breaking | Antoine Griezmann’s transfer to Barcelona will be made official next week. (L’Équipe)

買完基斯文係咪真係仲有錢買尼馬

Tanguy Ndombele signed his contract with Tottenham 10 minutes ago, according to L'Équipe!

Marko Arnautovic has submitted a transfer request at West Ham this afternoon, Sky Sports News has learnt.

Leicester City's negotiations with Monaco over a deal for Youri Tielemans are progressing, Sky Sports News has been told, with the Belgian midfielder keen on a long-term move to King Power Stadium.

又submit

成撚日受傷

Gabriel Martinelli to join club

Brazilian forward Gabriel Martinelli is joining us from Ituano Futebol Clube on a long-term contract.

Gabriel has made rapid progress during his short time at Ituano. Since making his debut in November 2017 aged just 16 years and nine months, the young forward scored 10 goals from his 34 appearances for the Sao Paulo-based club.

係咪又去鬼國

都唔知有無糧出

Everton's Sandro Ramirez in Real Valladolid talks

⚪️⚫️2️⃣5️⃣⚪️⚫️

@Adriien_Rabiiot

Robert Snodgrass pens West Ham United contract extension

West Ham United is delighted to announce that Robert Snodgrass has penned a one-year contract extension with the Club until the summer of 2021.

Sky Sports News understands an unnamed Chinese club has made an offer to West Ham for the 30-year-old striker, who has told the club he is determined to leave the London Stadium during this summer’s window.

好一個25仔

BREAKING NEWS

Tottenham sign Tanguy Ndombele from Lyon for a club-record fee on a five-year deal with the option of a further year, according to Sky sources.

BREAKING NEWS

Sky sources: West Ham have rejected a bid of 22m Euros (£19.7m) from a Chinese Super League club for Marko Arnautovic.

We understand they regard the bid as insulting for a player of Arnautovic’s quality.

Olympique Lyon make progress in pursuit of Sampdoria's Andersen: the latest

After an impressive season as a regular starter for Sampdoria, Danish centre-back Joachim Andersen could leave Marassi. The defender, born in 1996, is in fact a target for French side Olympique Lyonnais.

Negotiations between the two clubs are ongoing and the parties are nearing an agreement for the sale of Andersen, who was also linked to several Italian clubs in the past weeks. The deal between Sampdoria and Lyon could be closed on the basis of a transfer fee of 25 million euros plus add-ons.

Tanguy Ndombele has just signed his contract with Tottenham until 2025. Medicals ok. ✔️✍🏻 #THFC #transfers #spurs

金錢足球熱刺

咁唔好搞我Bruno plz

原來仲未走嫁屌

BREAKING: Tottenham have signed midfielder Tanguy Ndombele for a club-record £65million from Lyon, Sky Sports News understands

Free Rider黎

Liverpool & Bayern Munich have made approaches for Ousmane Dembélé, but Barcelona don't want to sell & the player wants to stay

Pini Zahavi has made enquiries about including O.Dembélé in a swap deal for Neymar, but the Catalan club don't want to do that, according to L'Équipe

Boateng , Quaresma

Leicester tell Manchester United Harry Maguire will cost at least £90m @SamWallaceTel @JPercyTelegraph @TelegraphDucker #MUFC

睇個勢打包走 上年買個兩件 丹比利 古天
醒

Boateng rules out Barcelona stay as he bids farewell to Camp Nou

He told Gazzetta: "I think Barcelona will buy Kevin-Prince Boateng, then he will be loaned to another LaLiga team."

"Today ends one of the most exciting experiences of my career," he said. "I thank every person who made this possible.

"I thank my teammates who made me feel at home from day one, champions and great people.

"I thank all the management, available and always present.

"A special thought goes to all the fans: I will always carry you in my heart. I wanted to give something more, but I did my best in every minute that was given to me to honour this fantastic shirt!"

L'Équipe's Brazil correspondent @froz91 on Neymar: "Neymar Sr met with André Curry, Barcelona's representative in Brazil, last Saturday in São Paulo. Negotiations are ongoing. The player's entourage told me: "There are still a lot of things to sort, but it will get done.""

on9

你地要中堅係咁gala

#WelcomeTanguy

Tottenham Hotspur
✔
@SpursOfficial
✍️ #WelcomeTanguy #COYS ⚪️ #THFC

7,362
12:12 AM - Jul 3, 2019

依家英人已經唔止+20m
直頭double計

19000好缺英人咩

Lyon announce the sale of Tanguy Ndombele to Tottenham for €60m + €10m in potential bonuses.

Bonuses are understood to be fairly easily attainable & relate to Spurs qualifying for the Champions’ League over several seasons - make no mistake though, Daniel Levy has done an excellent job here.

Inter add Stefano Sensi from Sassuolo.

但丹比利同古天奴未計add-ons都係225m大部分錢都係來自賣尼馬嗰222m
今年情況可能有啲唔同

7000萬真係excellent咩

Frank Lampard will be confirmed as the new Chelsea manager by Thursday, Sky Sports News understands.

#dcfc are moving closer towards appointing Phillip Cocu as their new head coach. Understand Cocu’s proposed No 2, Twan Scheepers, has been given a tour of Derby’s training ground. Lampard to #cfc should be confirmed tonight/tmrw

福 Lin Shaw Smalling Jones 好多wor

曼城同李城缺(尤其mc)，自然會拉高整體個價

Ruben Loftus-Cheek agrees new long-term Chelsea contract

Chelsea have agreed a new long-term contract with Ruben Loftus-Cheek that will provide head coach Frank Lampard with an immediate boost to his reign.

Just under £55m and a 6-year contract in current market looks a very good deal for Spurs on Ndombele.

↩️ | Sandro Ramirez has joined @LaLiga side @realvalladolid on a season-long loan for the 2019-20 campaign. #EFC 🔵

Ayoze Perez: Leicester agree £30m fee for Newcastle striker

Newcastle have agreed a fee with Leicester for the sale of Ayoze Perez.

Sky Sports News understands Leicester have a deal in place to buy the Spaniard for £30m subject to a medical and personal terms being agreed.

Manchester City set to match Utd's £70m Harry Maguire bid

Manchester City are ready to match Manchester United's £70m bid for Harry Maguire, Sky Sports News understands.

狃狗降班啦仆街

Inter considering move for Manchester United's Darmian

Torino pursue Watford defender Masina

After an experience in the Premier League, Adam Masina could be heading back to Serie A. Torino have been focusing on the let back position, and on top of Sampdoria’s Nicola Murru, they have also made an inquiry for the Watford defender.

Mazzarri is waiting for improvements to his squad now that his team will be playing in the Europa League, Masina could be the next addition.

Monaco in contact for Nzonzi

AS Monaco are yet again looking to Italy to do business.

The French side are in contact with AS Roma regarding Steven Nzonzi, according to Gianluca Di Marzio.

The 30-year-old midfielder arrived in the Italian capital only last summer but could already be on his way out.

Benfica and Porto are interested in Mattia Perin but the Juventus goalkeeper would prefer to stay in Italy, according to @DiMarzio.

Breaking | Arsenal have made opening contacts for Nabil Fékir, but are yet to concretely position themselves, according to tomorrow’s L’Équipe. A deal probably won’t happen if the Gunners don’t sell Mesut Özil. More follows tomorrow.

Arsenal show interest in RB Leipzig defender Lukas Klostermann

23-year-old RB Leipzig defender Lukas Klostermann is attracting interest from Arsenal and Atlético Madrid, according to Bild.

One of Ousmane Dembélé's representatives to Sky Germany: "The chances that Ousmane plays at Bayern next season are 0. He is & will remain in Barcelona."

Futures of Icardi and Nainggolan at Inter remain in doubt

Inter are already having a busy summer. With the multiple signings, there are bound to be some exits as well.

New manager Antonio Conte is open to letting Radja Nainggolan leave.

Meanwhile, Mauro Icardi remains to not be a part of Conte’s plans.

Both players want to remain at Inter but their future is up in the air and both could leave Milan this summer.

Antoine Griezmann to Barcelona, here we go! The total agreement is almost ready, and confirmed as said one month ago 🔴🔵 #FCB #Barça #Atléti

Fabrizio Romano

- Barça are going to pay the release clause; but they’re also in talks with Atlético Madrid to insert some players as part of the deal 🔄
- Antoine has the total agreement with Barcelona about his contract and his wage. He’s ready to sign soon and make it official ✍🏻

又loan
佢諗住喺愛華頓留幾耐

賣盤？咪傻啦 條仆街死肥佬都仲未揸乾揸淨隊波
屌佢老母

Man City will pay the release clause for Rodri. €70M to Atlético Madrid, 5 years contract to the midfielder. Confirmed - no doubt as said three weeks ago. Here we go! 🔵✔️

錢其實唔係無既 洗太多 唔賣走啲 維唔到條數 怕比人ban架je

Icardi 高水 個時大把會想買
呢家班友醒 唔求購 等佢斷約自由身先出手

'STRIKER A PRIORITY FOR WEST HAM'

What about incomings at West Ham?

“Bringing in a striker is becoming a priority at West Ham it seems,” Dharmesh Sheth told The Transfer Show.

“Andy Carroll has gone, Lucas Perez has gone and Javier Hernandez wants to leave. The club are listening to offers for a player with just a year left on his contract.

“So, who are West Ham looking at? West Ham are expected to go back in for West Brom striker Salomon Rondon after having a £10m bid rejected.

“Manager Manuel Pellgrini knows him well - Rondon played under him at Malaga.

“They've long agreed a deal with Celta Vigo for striker Maxi Gomez - thought to be around £32m. However, Valencia have also agreed a deal. It's now up to the player and there should be a decision soon as Uruguay are out of the Copa America.

“Reports emerging from Spain claim Valencia are favourites.”

Thibaut Courtois is one of the players Real Madrid have tried offering to Manchester United in part exchange for Paul Pogba. The Belgium international has no intention of leaving Spain. (@DuncanCastles)

Man Utd go for Spain star Olmo

Manchester United are putting together a bid for Spain U21 star Dani Olmo after he put in some star performance at the recent European Championships, according to Croatian newspaper Sportske Novosti.

Ayoze Perez: Leicester agree £30m fee for Newcastle striker

Leicester have agreed a £30m fee with Premier League rivals Newcastle for striker Ayoze Perez.

Arsenal make opening contacts for Nabil Fékir

L’Équipe report that Arsenal have initiated contacts regarding the possibility of signing Lyon captain Nabil Fékir this summer.

DEMBELE

Barcelona winger Ousmane Dembele will not join Bayern Munich this summer, a representative of the player has told Sky in Germany.

The France international is keen to stay at the Nou Camp and Barcelona are still convinced of his abilities.

Barcelona were reportedly looking to offload Dembele to raise the funds needed to sign both Antoine Griezmann and Neymar this summer to ensure they meet FFP targets.

However, a member of his advisory team has told Sky in Germany: "The odds are zero that Ousmane will play for Bayern next season - he's still at Barcelona."

冇錢買屁馬了

佢講轉會講左幾多年究竟

今次應該唔到佢唔轉 唔要佢啦

試過伊希拿祖仲唔夠，呢啲擺明係個別教練先識用，大半隊紐冇左肥賓一定打回原型

Leeds in advanced talks for Wolves' Helder Costa

BREAKING NEWS

Sky sources: Talks between Tottenham and Real Betis over the potential signing of midfielder Giovani Lo Celso are OFF after clubs fail to agree price.

We are told Lo Celso - who has a release clause of £88m - wants to join Tottenham and that the north London club may go back in later in the window if they can sell Christian Eriksen

BREAKING NEWS

Sky sources: Ayoze Perez undergoing medical at Leicester ahead of £30m transfer from Newcastle, with personal terms agreed.

耶耶·托尼加盟青島黃海足球俱樂部

肥佬爽啦，終於可以cap 水
不過呢件又應該無伊恩垃圾

支那疤狗

ALDERWEIRELD LATEST

Tottenham are yet to receive a formal offer for Toby Alderweireld.

The defender is available for £25m this month after Spurs triggered the extra 12 months in his contract earlier this year.

Roma are interested, according to reports from Italy, with any deal potentially seeing midfielder Nicolo Zaniolo going the other way.

是但啦…到時肯定又搞d唔知咩麻煩野出黎不歡而散

#HudsonOdoi and #LoftusCheek should be announced soon and now interrupting my holiday to bring news that #cfc have also begun contract talks (before his hols) with #Mount. Midfielder was keen to stay at club anyway but even more so now #Lampard is taking over as manager.

中甲=MMA

吹大左啦 個主席唔會咁勤力做野

Record’s cover 🇵🇹: Raúl De Tomás arrived yesterday afternoon in Lisbon. Today his transfer to Benfica will be official.

Arsenal prepare improved Wilfried Zaha bid as Yacine Brahimi lined up on a free transfer

不過伊軒拿祖仲廢過艾約斯

伊恩拿祖擺到明剩係打陣地先勁
打反擊完全唔知想點

恕我直言 我覺得佢打陣地都係唔掂

Helder Costa has today joined Leeds United from Wolverhampton Wanderers on an initial one year loan deal, which will become a permanent transfer next summer for an undisclosed fee.

The 25-year-old has agreed a four year contract with the Whites, which will run until the summer of 2024.

係曼城果陣勁囉 去左李城就

屌你老母？

BREAKING NEWS

Wolves' Helder Costa joins Leeds United on a season-long loan with an obligation to buy in summer 2020.

My friend asked whether I thought Real Madrid would be as great as seven years ago again. I said “I wouldn’t bet on it”

Leicester close in on Youri Tielemans and Ayoze Perez as they stand firm over Harry Maguire

Brendan Rodgers is closing in on the £40million club record capture of Youri Tielemans, with Newcastle striker Ayoze Perez also set to sign for Leicester.

David De Gea offered five-year deal worth £350k a week by Manchester United

Man City go for Bournemouth star Ake

Manchester City are said to be readying a bid for Bournemouth defender Nathan Ake as a replacement for Vincent Kompany, according to L'Equipe.

但agger路真心勁

😂❓

恕我直言 我覺得佢喺曼城都唔勁
真係由佢一出道我就覺得佢好廢
入親d波又係執雞
冇技術冇射術又速度冇組織
真係覺得佢好廢
而家去李城咪現哂形

執雞勁都係技術黎 企位唔靚又點執到呢

Nicolas Pepe's preference is to move to #PSG this summer, according to Lille president Gerard Lopez, who confirms Youssouf Kone will go to Lyon and Adama Soumaoro will make a Premier League move in L'Equipe.

Ayoze未降班已經幾勁
真係靠肥賓咩

屌你米八中堅

Sky Sport Deutschland report that PSG are interested in Borussia Dortmund's Abdou Diallo.

Manchester City to re-sign Angelino from PSV

Manchester City are set to re-sign left-back Angelino from PSV, Sky Sports News understands.

Ismaila Sarr: Watford interested in Rennes winger as Arsenal monitor deal

Watford remain interested in Rennes winger Ismaila Sarr but would have to break their club transfer record to sign him, Sky Sports News understands.

David de Gea offered Manchester United contract extension

Manchester United have made an improved contract offer to goalkeeper David de Gea, PA Sport understands.

Barcelona make move to sign Japan international Hiroki Abe

Barcelona want to sign Hiroki Abe, according to various reports in Japan. It's explained that a representative from Kashima Antlers, the club where Abe currently plays, has received an offer from the Spanish champions.

#Juventus, Gigi #Buffon will take his medicals on Thursday

Napoli are interested in signing Celtic left-back Kieran Tierney, according to Sky in Italy.

Celtic rejected a £15m bid for the 22-year-old last month from Arsenal.

However, Tierney is not Napoli’s first choice, with Atalanta’s Belgian full-back Timothy Castagne understood to be Carlo Ancelotti’s preference.
Tottenham’s Kieran Trippier has also attracted interest from the Serie A side, with Ancelotti confirming that Napoli were ‘evaluating’ the defender towards the end of last season.

LCFC HQ
@LCFCHQ

Ayoze Perez has signed his #lcfc contract. 5 year deal. If Slimani leaves this window, Perez could become #lcfc’s record signing. The fee could rise to 30 million. Utility forward, the club want another winger.

呢個打FM用低組別勁
d crossing屈機

Tielemans抵喎！

Bruno Fernandes a target for Manchester United

Manchester United want to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, Sky Sports News understands.

More to follow...

Sheffield United @SUFC_tweets
✍️ | Chris Wilder has made a decisive first move in the summer transfer window.

Luke Freeman arrives at Bramall Lane on a three-year deal, with the Blades paying QPR an undisclosed club record fee for the 27-year-old midfielder.#SUFC 🔴

10:05 PM - Jul 3, 2019

Lucas Ocampos moving to Sevilla for €15m

As reported by L’Équipe last night, 24-year-old Argentine winger Lucas Ocampos will sign for Sevilla for €15m including bonuses from Marseille.

Toulouse want Aymen Abdennour (Valencia)

L’Équipe report that Ligue 1 side Toulouse want to bring about the masterful return of 29-year-old central defender Aymen Abdennour, who first broke onto the Ligue 1 scene with TFC before moving to Monaco.

The Eagles have signed Erik Durm from Huddersfield Town on a contract until 2023. Welcome, Erik! 👋🦅

但去到弱隊邊有咁多雞你執

Shanghai Shenhua make fresh approach for El Shaarawy

Chinese Super League side Shanghai Shenhua have made a fresh approach for Roma winger Stephan El Shaarawy, according to La Repubblica.

去呢隊分分鐘一齊降班都似

Atlético de Madrid
@atletienglish
·
6時
🔴⚪ #WelcomeFelipe 🔴⚪
🛬 The Brazilian centre-back, who arrives from
@FCPorto
, will land in Madrid today and is to sign a three-year contract with our club tomorrow 🔝
👋🏼 Welcome to your new home, Felipe! ☺
👉🏼 (link: )
#AúpaAtleti

Atlético de Madrid
@atletienglish
·
4分
Manchester City pays Rodrigo's buyout clause at LaLiga headquarters. The player has unilaterally terminated his contract with our club.
👉 (link: )

30歲都要€20m

就嚟30歲都要30m 仲要上季勁過一陣咁大把

同jesus差唔多 只不過而家一個走左另一個仲係鏝

波圖走哂啲中堅

之前又吹到jesus世界級 而家又話jesus同伊恩拿祖差唔多 好難捉摸呀大佬

有人吹過咩

Date of birth 29 July 1993 (age 25)
?

9up到

Danny Welbeck has reportedly been turned down by Bordeaux, say 20minutes.

Cadena Cope report that Atletico Madrid are not ruling out including Barcelona right-back Nelson Semedo as part of the deal that would see Antoine Griezmann arrive at Camp Nou.

Atlético de Madrid
@atletienglish
·
19分
📝 | Agreement with
@HHerreramex
for the midfielder to become a new Red & White player 🔴⚪
🇲🇽 The Mexican is to sign a three-year contract tomorrow.
👋 Welcome! 🔝
👉 (link: )
#AúpaAtleti #WelcomeHerrera

Atletico Madrid have signed Hector Herrera on a 3-year deal.

多仔快賣炸彈

阿狗

下體終於有入人 但係都偏近30

做升班專員

換半隊

Ralf Fährmann to join Norwich City imminently

Norwich City will complete the signing of Schalke goalkeeper Ralf Fährmann on loan imminently without the option to purchase, according to Bild.

The 30-year-old has fallen behind Alexander Nübel in the pecking order at Schalke, who are also expected to complete the signing of Dynamo Dresden ‘keeper Markus Schubert in the coming days.

MARIO PASALIC SIGNS NEW CONTRACT AND RETURNS TO ATALANTA ON LOAN

Mario Pasalic has signed a new contract at Chelsea until 2022 and will now return to Atalanta on loan for a second season.

有歐聯踢都唔買斷

Teemu Pukki signs new Norwich City contract

Norwich City are delighted to announce that Teemu Pukki has signed a new three-year contract at Carrow Road, with an option of a further year in the Club’s favour.

#Inter are going to meet again in some minutes the agent of Romelu Lukaku, Federico Pastorello. Talks ongoing with Manchester United for the striker. Romelu’s idea remains to join Inter. 🔵 #MUFC #Inter #ManUnited

ESPNFC
Sources: Barca to add Coutinho in Neymar offer

JAMES COMPLETES PERMANENT MOVE

Aberdeen FC can this afternoon confirm the signing of James Wilson on a two-year deal.

The 23-year-old was on loan with the Dons last season and following his release from Manchester United has opted to move North permanently, despite substantial interest south of the border.

When every meeting between Romelu Lukaku’s agent and Inter is registered on camera. Man United still want hard cash - no loan with option, no swap deal. #mufc

MANCHESTER CITY RESIGN ANGELINO

依條垃圾

Atlético de Madrid‏ Verified account
@Atleti
12m12 minutes ago
More
#PuroTalento

JOAO FELIX DONE DEAL

BREAKING NEWS

Atletico Madrid have confirmed the signing of Joao Felix from Benfica.

馬體會
120m簽個幻幻

如果入番黎d人都唔岩用 下季冇眼睇
呢兩季都麻麻地嫁啦其實

管理層 dllm

un挑鬼命 等睇俾施蒙尼操到嘔

古仔上左賊船

屌根本簽呢d爛打 體力型就岩哂施蒙尼

你洗驚
黑店係巴甲又執兩三件
轉過頭又高價賣過

btw 肥賓走 ching點睇

Angeliño regresa al City un año después, procedente del PSV Eindhoven.

@angel_tasende69 firma hasta el 2023.

🔵 #MCFCEspañol

冇rondon開路嘅ayoze[sosad[
祝李城好運

[El Chiringuito de Jugones] | Spurs are now interested in signing Mariano Diaz from Real Madrid this summer.

一季又走？

半季咋好似

渣士當佢史達寧咁用

冇速度，過唔到人嘅史達寧
（利申紐迷）

黑店對於下體會好似唔適用 J.Matinez除外

Mariano Diaz同Brahim Diaz兩個人黎

牙路英文有進步

以前只識hand hand 同埋 sit

真 比人撚狗仲識伸脷笑笑口講thank you

Official Announcement: Raúl de Tomás

Real Madrid C. F. and SL Benfica have reached an agreement for the transfer of Raúl de Tomás.

The club wish to thank Raúl de Tomás for his commitment since joining the youth team, and wish him all the very best in this new chapter.

西媒：格拉納達考察韋世豪 需像武磊一樣證明自己

直播吧7月3日訊 此前有媒體報導稱韋世豪有望前往格拉納達效力，不過球員在接受采訪時表示，目前暫時沒有留洋的想法。據西班牙媒體《Ideal Digital》消息，格拉納達並沒有放棄對韋世豪的關注。

Joachim Andersen to Olympique Lyonnais, done deal. He’ll sign for 5 years, €25M + €5M add ons to Sampdoria. Arsenal have never been interested in him. Andersen is ready to join OL. Here we go! 🇫🇷 #transfers #OL

Frank Lampard tonight left Stamford Bridge after 01:30 UK time. Total agreement about his contract, paperworks ok and he has signed as new Chelsea manager. 🔵✍🏻 #CFC #Chelsea #Lampard

汪汪

你邊位我同我主人傾計關你咩事

片

Arsenal's low bid for Wilfried Zaha not true reflection of their transfer reserves

Arsenal have up to £70m available to make an improved bid for Crystal Palace forward Wilfried Zaha, Kaveh Solhekol told The Transfer Show.

Sky Sports News understands Arsenal have already launched a £40m bid for Zaha, which was rejected by Palace, who value him at £80m and do not want to sell having already lost Aaron Wan-Bissaka this summer.

Romelu Lukaku's agent tells Sky Italy it's "a difficult dream" for Inter Milan to sign Lukaku. Manchester United willing to listen to offers but want £75m. Lukaku has returned early to United for preseason training

突然有70m

Southampton haven't made a move for AC Milan's Andre Silva

SAINTS haven’t made an offer for AC Milan’s Andre Silva, despite reports in Italy suggesting otherwise.

Gazzetta dello Sport claimed that the St Mary’s outfit tried to persuade the Italian side to let Silva join them on loan with a view to buying him permanently next season.

But the Daily Echo understands there is no truth in this rumour.

Chelsea open Mason Mount contract talks with young stars convinced to sign by Frank Lampard appointment

其實話得40m會唔會係出口術🤔

Juventus make offer to Ajax for De Ligt: the latest

After welcoming Adrien Rabiot, Juventus continue to work on the deal to acquire Matthijs De Ligt. The bianconeri have presented Ajax with an offer of €55 million plus €10 million in bonuses, a lower amount than PSG’s bid, but Juventus are counting on the fact they already have an agreement with the defender. At the moment Ajax are asking for €75 million for their current captain.

Juventus hold talks with Icardi – Napoli in mix

Mauro Icardi is not in Antonio Conte’s plans at Inter and could leave the club this summer.

According to Gianluca Di Marzio, Juventus sporting director Fabio Paratici held talks with Icardi’s agent/wife Wanda Nara.

不如咪撚po呢條撚樣
由季尾po到而家

快撚d啦條撚樣
仲煩膠過mahrez

馬列斯試過離開國家隊去巴塞等電話

馬撕裂單方面煩膠
迪歷特同疤狗耍完花槍唔夠喉，再同祖記耍過

psg又癲埋一份
正一attention whore

利係咪比人ban左轉會

垃圾利究竟買人未

大家唔好怪迪列治 只怪佢太勁 現役世一 係會多D話題...

Frankie De Jong 勁佢十倍

係勁就唔會咁平

所以貴就一定勁？

一定啦，唔通好似獌疤鍠咁咁on9講有幾多錢咩，其他球會一定睇住你舊錢吊高嚟賣

蓋ching 係終極9upper

又秒

But not before a quick selfie. 😁🤳
@gianluigibuffon

🤳 @gianluigibuffon takes a quick selfie with the fans ahead of his medical.

返到去唔肯做第三GK就搞笑
鄧Perin慘

我覺得真係會嘔

Aggero心水清到

個個都25m起跳
尋晚波爾多個Kounde賣25m
里爾個Mendes賣26.5m
布魯日個Moares踢比甲都賣到25m
真係有手有腳都八位數起跳

無乜點睇,班球迷繼續買季票肥佬繼續袋袋平安
搞成咁班當地球迷一定有部分責任

Gianluigi Buffon has arrived in Turin to complete his medical ahead of his return to Juventus. He’ll sign a one-year deal. (Source: @juventusfcen)

下年祖記16強出局

Juventus have made an offer for Ajax captain Matthijs de Ligt worth an initial £49.3m, plus add-ons, according to Sky in Italy.

HE’S HOME! 🙌

Frank Lampard is the new Chelsea head coach!

#WelcomeHomeFrank

西女人正到

BREAKING NEWS

Chelsea confirm the appointment of Frank Lampard as manager on three-year deal.

迪歷特係奄尖聲悶
Mahrez當年係冇人要
慘好多

咪買咗個後衛

其實高安基好愛阿狗

Marhez係李城同鏝傾好曬, 最後一刻李城唔放人

幼幼唔計

Manchester City ended their pursuit of Riyad Mahrez after Leicester City demanded a package valued at a “crazy” £95m, with the Premier League leaders valuing the forward at no more than £60m.

係曼城deadline先嚟買，李城嗌95m嚇走咗mc

我係徐子陵

原來暫時top13轉會有10單關馬德里事
世三 僝仔 盧卡斯 洛迪 祖域 米列達奧 文迪 高華錫 洛迪高 洛蘭迪

冇佢地撐住 個轉會窗應該悶撚到瞓著
咩施利臣 尼圖 占美尼斯 侯姆斯嗰啲變哂最重鎊

LIVERPOOL NOT LOOKING TO SELL LOVREN

Liverpool are not looking to sell Dejan Lovren this summer amid interest from AC Milan, Sky Sports News understands.

The Reds have not set an asking price for the centre-back back and are yet to be approached by the Serie A club.

Sky in Italy report Croatia international Lovren is among the names of interest to Milan this summer.

The 29-year-old former Southampton man has fallen behind Virgil van Dijk, Joel Matip and Joe Gomez in the pecking order at Anfield and started just 11 Premier League games last season.

7月頭炸
上年都係下半場黎料
我相信會仲有3-4單過億傳會

BREAKING: Ayoze Perez has passed his medical at Leicester and his £30million move from Newcastle is set to be announced today, we understand

（@SkySportsNews)

名宿駛唔駛炒呢？

KEEPERS TO LEAD SAINTS CLEAROUT?

Southampton are willing to listen to offers for two of their goalkeepers – Fraser Forster and Alex McCarthy, Sky Sports News understands.

CITY REMAIN INTERESTED IN CANCELO

Manchester City retain a strong interest in Juventus right-back Joao Cancelo - even if they are unable to agree a move for Danilo in the opposite direction, according to Sky in Italy.

Philippe Coutinho will not be returning to the Premier League this summer and is set to stay at Barcelona, according to the Brazil midfielder’s agent Kia Joorabchian.

"I talked a few days ago with Pep Segura at Barcelona," Joorabchian told RMC Sport. "He told me that the club does not want to sell Coutinho this summer, no matter what. We have not had any contact with PSG."

#dcfc set to appoint Phillip Cocu as Frank Lampard's successor later today. Cocu is flying out to Florida this morning to meet the Derby squad

咪話暫時
不過我都覺得仲會有幾單破億
1. 電話佬穩去巴塞
2. 尼馬去巴塞
3. 又好大機會趕走古天奴/丹比利
4. 普巴又似走

古天奴同迪比利賣唔賣到過億咁多

Toni Lato closer to PSV than Nice

RMC report this morning that 21-year-old Valencia left-back is in very advanced discussions to sign for Dutch giants PSV for a fee worth between €5m and €6m.

This would indicate that OGC Nice will miss out on a player that they had identified to reinforce the left-back position.

正常應該冇
但以今年個市場應該有
尤其是丹比利 咁後生又唔係真係踢得差
破億應該唔困難

Southampton are willing to listen to offers for two goalkeepers, Fraser Forster and Alex McCarthy, Sky Sports News understands.

兩個都賣咁佢仲有咩龍.....

Angus Gunn

丹比利廢到仆街喎清

你試下比哥狗用佢 雙槍快翼 一定勁到癲

Schalke goalkeeper Ralf Fährmann is currently undergoing his medical at Norwich City ahead of a one-year loan deal, according to Sky Sports.

Leicester City Sign Ayoze Pérez From Newcastle United

Leicester City Football Club is delighted to confirm the signing of Spanish forward Ayoze Pérez for an undisclosed fee, subject to Premier League and international clearance.

transfermarket 估價仲有1億
條能樣唔廢啦
係把握力差d, 上季都入唔少波
跌得最多似係件lemar

Manchester CityVerified account
@ManCity

✍️Done deal! Welcome to the Champions, Rodri 🔥

🔵 #mancity

Crystal Palace to bid £10million for Norwich's Max Aarons |@johncrossmirror

呢單野真係好快手
尋日先有消息今日已經有相睇

Portugal international Raphael Guerreiro is moving closer to joining former coach Thomas Tuchel at Paris Saint-Germain, Bild reports.

頭寒喇

求其賣件艾約斯都貴過紐卡素歷來最貴嘅收購呀陰公
上季破紀錄買個阿米朗都係2000萬頭
睇下個肥佬幾撚孤寒

曬到咁撚黑

Bayern Munich are in pole position to sign Juventus defender Joao Cancelo, according to TZ.

Borussia Dortmund have exempted 2014 World Cup winner Andre Schurrle and former Manchester United midfielder Shinji Kagawa from team training. The two players are looking for new challenges and did not join their teammates as they began preseason with a two-day performance diagnostic on Wednesday.

最好笑係賣完d $ 唔會落球會
唔係都冇咁冤氣，係落左肥佬嗰度
Carroll 果年d $ 肥佬fatfat

想當年係破世界紀錄簽舒利亞 喺皇馬手上撬到25歲奧雲嘅喜鵲嚟
而家搞成咁其實紐迷真係好難受

下一個雲比沙卡
呢個好似評價好高 傳過阿狗想要

雲加霸住晒

有能者居之

就算普通英超隊都難頂啦

The task of coaching the players is assigned to O’Neal

原來下一個破億嘅轉會就係歷史上第十個億元球員
大家覺得係邊個

葡超新星

Felix ?? Firm左la

Pogba
去鍠

[自問自答] 我估電話佬

Villarreal CF and SCC Napoli have reached an agreement for the transfer of the Valencian defender

艾約斯呢d貨色都值30M

Ralf Fahrmann in Norwich medical ahead of loan move from Schalke

Ralf Fahrmann is undergoing a medical with Norwich ahead of a season-long loan from Schalke, Sky Sports News understands.

Napoli, Genoa insisting for Rog: the latest

Genoa is insisting for Marko Rog. The Napoli player, who spent the last six months on loan to Sevilla, is desired by the rossoblù. Today there were new contacts between the parties and negotiations are starting to heat up. At this time, Rog is part of the list that will leave for preseason training tab Dimaro, but his future could change.

但艾殊利連25m都冇俾過

Juventus are prepared to offer forward Paulo Dybala to Manchester United in an attempt to beat Real Madrid to the signature of Paul Pogba, according to Marca.

Real Madrid have offered Gareth Bale in exchange for Pogba, forcing the Serie A champions to table Dybala to United.

Maurizio Sarri’s arrival in Turin has raised doubts over the futures of Blaise Matuidi and Alex Sandro, and both players could also be used in Juve’s bid to bring Pogba back to the club.

係就正

Petrachi (AS Roma sport director): “Barella will not join Roma. He has decided to join Inter with Antonio Conte. The race is over”. 🔴 #trasnfers #Inter #Roma #Barella

Arjen Robben retires from football.

咁快

In euros Kevin De Bruyne is still Man City's most expensive signing (€75.5m in total - £67.7m at the current exchange rate).

[Sky Sports]
Phil Jagielka set for Sheffield United return after 12 years away

Arjen Robben retires from professional football as former Bayern Munich and Chelsea winger brings curtain down on storied playing career

CLUBS SCRAMBLE FOR SILVA

Wolves and Southampton face competition from Marseille in the race to sign Andre Silva from Milan, reports Canal+.

STOKE OSTRACISE EIGHT

Stoke City manager Nathan Jones has told eight players they will not join the first team when they fly to Holland for the club’s pre-season tour this weekend, Sky Sports News has learned.

Among the ostracised group is club-record signing Gianni Imbula, who Stoke paid £18.3m for just two years ago, Bojan, Kevin Wimmer, Geoff Cameron and Mame Biram Diouf.

Moritz Bauer, Julien Ngoy and Erik Pieters complete the list of eight who have been told not to join up with the club.

咁突然

GOODBYE MR. WEMBLEY

永遠記得你

Ander Herrera signs for Paris Saint-Germain until 2024

Paris Saint-Germain is pleased to announce the arrival of Ander Herrera Agüera. The Spanish midfielder comes to Paris after his contract ended at Manchester United and has signed a five-year contract with the capital club until 30 June 2024.

唔知幾錢人工

200k

wow 肥約

Arsenal goalkeeper David Ospina has joined Napoli on a permanent transfer, following a season on loan at the Serie A side. (Source: @Arsenal)

又大平賣

4m

對perin之前都幾有信心點知幾場都派膠

呢個串樣真係好深刻

預咗俾人屌 但其實我鍾意佢多過蘭奴

Jacob Steinberg @JacobSteinberg
Manuel Pellegrini wants Marko Arnautovic out. So do the Austrian's team-mates. West Ham ready to sell for €25m. More on @guardian_sport shortly #whufc

1:19 AM - Jul 5, 2019

It's official! ✍️

Rodrigo Palacio has renewed his Bologna contract until 2020 🔴🔵

#WeAreOne

短手 撚後備龍 方面

咁DIER點算

加盟皇馬FIT晒

刀疤佬呢?去邊

幾$週薪?自由身加盟

Reguilon to join Sevilla from Real Madrid this week

Sergio Reguilon will complete a loan move to Sevilla this week, sporting director Monchi has confirmed.

Real Madrid and Sevilla are close to completing a deal that will see the left-back spend a season at the Ramon Sanchez Pizjuan.

Monchi said Reguilon's "unmistakable desire to join Sevilla" helped speed up the process and said he expects him to have a medical at the club on Friday.

過去打第四中堅？
佢冇可能夠拉莫斯 華拉尼 米列達奧爭

上兩年嘅佢夠
今年開始唔得了

同李城爭冠嗰年我直頭覺得佢係英超最佳中堅

其實佢而家未必差過米列達奧
但5000萬買返嚟冇理由排後過艾達韋列特

係似馬體唔識用多d

垃圾

真 dier係垃圾

Juventus are hoping to pick up Mauro Icardi from Serie A rivals Inter as the latter prepare to move for Romelu Lukaku. (Source: Gazzetta dello Sport)

New kid in town

又唔係本土青訓 又唔係球會青訓 個passport 唔值錢

條友唔係懶醒學人做派牌，都可以用既

佢既用球能力係
中堅以上，防中未滿

但防守力就
防中以上，中堅未滿
變左四不像

@SnoopDogg trying to convince Kawhi to sign with the Lakers 😂 *NSFW*

無興趣睇人玩玩具呀屌

Pau Lopez from Betis to AS Roma: here we go! He’ll be new Roma goalkeeper 🔴

West Ham are trying to hijack the deal for Maxi Gomez with Valencia (so advanced but not signed yet...). The Hammers are working on it with the agents of the Celta Vigo striker. Not easy but... talks ongoing. 🔴 #WHUFC #WestHam #transfers

Bennacer to Milan, done deal! 🔴⚫️
- Ismael Bennacer will join AC Milan: total agreement has been reached today ✍🏻
- AC Milan will pay to Empoli €16M + €1M add ons for the midfielder. Bennacer will sign a contract until June 2024. ✔️
- Arsenal had an option for the midfielder but will not buy him. Bennacer will join AC Milan. 🇩🇿
#ACMilan #transfers #Bennacer #Algeria

🔴🔵🚨 PSG still want to sell Choupo-Moting. @leo_de_araujo is interested in Maxi Gomez from Celta. The Uruguayan striker is under contract until 2022 #PSG

👉 1. FC Union Berlin have acquired the services of vastly-experienced central defender Neven Subotic.

#fcunion

Monaco in negotiations for Diadie Samassekou

RMC report that AS Monaco have formally entered into discussions with Malian midfielder Diadie Samassekou of RB Salzburg about a summer transfer.

The Principality side face heavy competition from Borussia Dortmund in an attempt to close the player, who has rejected a move to RB Leipzig.

Neither ASM or BVB have entered into formal negotiations with the Austrian side regarding a fee, but they will likely to do so soon. Salzburg want at least €20m.

West Ham finds agreement with Shanghai Shenhua for Arnautovic sale

The interest in the last few days became an agreement between the two parties: West Ham and Shanghai Shenhua found an agreement on the basis of 25 million euros for the sale of Arnautovic to the Chinese club. Now, the stiker, who scored 11 goals and provided 4 assists, and Shanghai Shenhua have to find a deal to finalize the transfer.

Southampton aren't interested in loaning out Mario Lemina

SAINTS aren’t interested in loaning out Mario Lemina - but they would consider a permanent deal if the money is right.

Welcome home Jags 😍

Phil Jagielka has returned to Bramall Lane on a free transfer following his release by Everton, penning an initial one-year deal at his first professional home.

#SUFC 🔴

打翻keeper

啫係屎坑關刀

隻防中唔想升上1隊

完全同意

新kante